{"data":[{"created_time":"2018-04-24T15:18:46+0000","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes shared Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de los Andes's post.","id":"635091926628905_994553224016105"},{"created_time":"2018-04-21T16:09:26+0000","message":"Participa en la conferencia que dictar\u00e1 el profesor Juan Francisco Correal acerca del terremoto en M\u00e9xico.\n\nFecha: martes 24 de abril","id":"635091926628905_993084687496292"},{"created_time":"2018-04-20T20:01:56+0000","message":"\u00a1Felicitaciones a nuestros profesores que participaron en esta investigaci\u00f3n!\n\n#icya #premiaci\u00f3n","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes is feeling orgulloso.","id":"635091926628905_992668657537895"},{"created_time":"2018-04-19T23:09:10+0000","message":"En este momento se lleva a cabo el Conversatorio: \u00bfC\u00f3mo lograr que la bicicleta sea un modo de transporte cotidiano y seguro?","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes added 4 new photos.","id":"635091926628905_992242494247178"},{"created_time":"2018-04-17T20:53:54+0000","message":"Ven y conoce nuestros posgrados. Inscr\u00edbete ac\u00e1 \nhttps:\/\/bit.ly\/2HperLE\n\n#Maestr\u00edaUniandes","id":"635091926628905_991272257677535"},{"created_time":"2018-04-17T19:20:49+0000","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes shared Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de los Andes's post.","id":"635091926628905_991244501013644"},{"created_time":"2018-04-16T15:16:06+0000","message":"El Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental en conjunto con la Veedur\u00eda Distrital tienen el gusto de invitar al conversatorio \u00bfC\u00f3mo lograr que la bicicleta sea un modo de transporte cotidiano y seguro en Bogot\u00e1 D.C.?  \n\n\u00a1Participa! Entrada Libre. Inscripci\u00f3n previa https:\/\/bit.ly\/2qBo6Fy\n\nFecha: jueves 19 de abril \nHora: 5.00 p.m. - 7.00 p.m. \nLugar: sal\u00f3n 805. Edificio Santo Domingo. Universidad de los Andes. \n\n#GrupoSUR #transporte #bicicleta #ICYA","id":"635091926628905_990656494405778"},{"created_time":"2018-04-12T22:32:33+0000","message":"En este momento se desarrolla el lanzamiento del libro Gerencia de proyectos: Aplicaci\u00f3n a proyectos de construcci\u00f3n de edificaciones","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes added 2 new photos.","id":"635091926628905_988868407917920"},{"created_time":"2018-04-11T19:45:34+0000","message":"No te pierdas la presentaci\u00f3n de la 2da. edici\u00f3n del libro 'Gerencia de proyectos: aplicaci\u00f3n a proyectos de construcci\u00f3n de edificaciones', de los autores Jorge Garc\u00eda Reyes, Diego Echeverry Campos (Q.E.P.D) y Harrison Mesa Hern\u00e1ndez.\n\nFecha: jueves 12 de abril de 2018\nHora: 5:00 pm\nLugar: Edificio Julio Mario Santo Domingo sal\u00f3n 1003\n\nEntrada libre. Cupos limitados.","id":"635091926628905_988335647971196"},{"created_time":"2018-04-10T16:40:20+0000","message":"\u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 en 1986 un premio Nobel por sus investigaciones sobre las neuronas y las causas de enfermedades degenerativas como el #Alzheimer? Te presentamos a #RitaLevi, una tesa m\u00e1s de nuestro #ClubDeLosTesos \ud83e\udd47\ud83d\udcda https:\/\/goo.gl\/SRLikj","id":"635091926628905_987796674691760"},{"created_time":"2018-04-06T14:54:15+0000","message":"Revisa el curr\u00edculo del nuevo \u00e9nfasis que tenemos en la Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Civil. \n\nInf\u00f3rmate ac\u00e1  https:\/\/civil.uniandes.edu.co\/es\/noticias\/710-nuevo-enfasis-en-la-maestria-de-ingenieria-civil","id":"635091926628905_985804981557596"},{"created_time":"2018-04-05T20:15:23+0000","message":"El Grupo de Estudios en Sostenibilidad Urbana y Regional - SUR realiz\u00f3 el proyecto \"Estrategia Integral para el uso de la bicicleta en ciudades de Am\u00e9rica Latina\"  EIUBCAM. Queremos compartir el resultado de esta labor que empez\u00f3 en 2014. \n\nRev\u00edsalos en este enlace https:\/\/cloud.mail.iadb.org\/ciclismo-urbano\n \n#ICYA #SUR","id":"635091926628905_985428584928569"},{"created_time":"2018-04-02T21:21:20+0000","message":"Subsidios expl\u00edcitos e impl\u00edcitos y congesti\u00f3n urbana extrema\n\nFecha: Jueves, 5 de marzo de 2018.\nHora: 5:00 -7:00 p.m.\nLugar: Sala del Consejo - ML 805\nEdificio Mario Laserna \u2013 Universidad de los Andes\nEntrada libre\n\nInscr\u00edbete ac\u00e1 https:\/\/goo.gl\/AACjKK","id":"635091926628905_983960965075331"},{"created_time":"2018-03-22T21:52:55+0000","message":"\u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial del Agua!\n\n#D\u00edamundialdelagua #ICYA","id":"635091926628905_978414578963303"},{"created_time":"2018-03-22T17:00:08+0000","message":"Jos\u00e9 Luis Ponz, profesor de nuestro Departamento, fue nombrado miembro del Cl\u00faster de Construcci\u00f3n de la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1.\n\nhttps:\/\/ingenieria.uniandes.edu.co\/Paginas\/Noticias.aspx?nid=341\n\nUniversidad de los Andes","id":"635091926628905_978304725640955"},{"created_time":"2018-03-20T21:32:04+0000","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes added 6 new photos \u2014 at Universidad de los Andes.","id":"635091926628905_977419975729430"},{"created_time":"2018-03-12T20:00:00+0000","message":"\u00a1Esta semana tenemos Seminario de Ingenier\u00eda Ambiental! \n\nFecha: Viernes 16 de marzo\nLugar: Edificio Santo Domingo SD- 803\nHora: 12.00 p.m. - 1.00 p.m. \n\nEntrada libre. Inscripci\u00f3n previa ac\u00e1: https:\/\/goo.gl\/forms\/SDnTmYM8pCioNICE2\n\n\u00a1Si no eres uniandino, tambi\u00e9n puedes participar. Inscr\u00edbete en el link y acomp\u00e1\u00f1anos!\n\n#ingenier\u00edaambiental #seminario #icya","id":"635091926628905_973098172828277"},{"created_time":"2018-03-07T21:38:44+0000","message":"No te pierdas ma\u00f1ana jueves las charlas informativas para que hagas tu posgrado en Uniandes. Inscr\u00edbete https:\/\/goo.gl\/jhpqtL\n\n#openday #posgrados","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes shared Posgrados Uniandes's post.","id":"635091926628905_970521713085923"},{"created_time":"2018-03-07T14:29:17+0000","message":"El #ClubDeLosTesos est\u00e1 de regreso con la inspiradora historia de Oliver Heaviside, un hombre ingl\u00e9s que aunque no patent\u00f3 muchos de sus inventos, est\u00e1 detr\u00e1s de grandes descubrimientos del mundo de las telecomunicaciones. \ufe0f\ud83e\uddd4\ud83e\udd47\ufe0f\ud83c\udf0e Descubre m\u00e1s de sus aportes https:\/\/goo.gl\/SRLikj","id":"635091926628905_970337026437725"},{"created_time":"2018-02-27T21:12:38+0000","message":"\u00a1Inscr\u00edbete e inf\u00f3rmate sobre los programas de tu inter\u00e9s!\n\n#posgrados #maestr\u00eda #ingenier\u00edacivil #ingenier\u00edaambiental #especializaci\u00f3n","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes shared Posgrados Uniandes's post.","id":"635091926628905_966077976863630"},{"created_time":"2018-02-26T15:36:31+0000","message":"\u00a1Participa en el Observatorio de Movilidad! \n\nFecha: 26 y 27 de febrero de 2018\nHora: 9:00- 6:00 p.m.\nLugar: Sal\u00f3n SD 1003, Edificio Santodomingo, Universidad de los Andes.\nInscripciones al correo ingrid.roesner\u0040giz.de","id":"635091926628905_965488386922589"},{"created_time":"2018-02-24T15:56:48+0000","story":"Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes shared Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de los Andes's post.","id":"635091926628905_964455277025900"},{"created_time":"2018-02-23T22:19:05+0000","message":"Seminario de Ingenier\u00eda Ambiental \n\nFecha: viernes 2 de marzo\nHora: 12.00 p.m. a 1.00 p.m. \nLugar: Sal\u00f3n SD 803. Universidad de los Andes. \n\nInscr\u00edbete ac\u00e1:  https:\/\/goo.gl\/forms\/oWbpGLaJDzevOXMg2\n\n#CIIA #Seminarios #Ingenier\u00edaambiental","id":"635091926628905_964090747062353"},{"created_time":"2018-02-21T19:00:58+0000","message":"El grupo de investigaci\u00f3n en Geomateriales y Sistemas de Infraestructura (GEOSI) tiene el gusto de invitar al seminario dictado por los profesores Enrique Romero (Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC), Espa\u00f1a, Alessio Ferrari (\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL), Suiza, y Luis Vallejo (University of Pittsburg), titulada \"Recent advances in the mechanics of unsaturated soils and gas shales\". \n\nFecha: jueves 22 de febrero \nHora: 4.00 p.m. - 6.00 p.m. \nSal\u00f3n: ML_805 B","id":"635091926628905_963005690504192"},{"created_time":"2018-02-21T16:21:11+0000","message":"\u00bfQuieres ganar un viaje a Dubai? Asiste a la presentaci\u00f3n del concurso el pr\u00f3ximo 22 de febrero y ent\u00e9rate de lo que debes hacer para participar \n\nFecha: 22 de febrero\nHora: 1.00 p.m. \nLugar: Sal\u00f3n ML - 514\n\n#Ingenier\u00edacivil #ICYA","id":"635091926628905_962949517176476"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTJNelV3T1RFNU1qWTJNamc1TURVNkxUSXpPRFkxT0RrMU9Ea3lOVFkzTXpZAMk5UTVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZAk5qTTFNRGt4T1RJMk5qSTRPVEExWHprNU5EVTFNekl5TkRBeE5qRXdOUThFZAEdsdFpRWmEzMHJXQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTJNelV3T1RFNU1qWTJNamc1TURVNk5qRXpOVFF5TnprME16STJNRFUzTVRneE1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4Mk16VXdPVEU1TWpZAMk1qZAzVNRFZAmT1RZAeU9UUTVOVEUzTVRjMk5EYzJEd1IwYVcxbEJscU5uSGNC"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/635091926628905\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTJNelV3T1RFNU1qWTJNamc1TURVNk5qRXpOVFF5TnprME16STJNRFUzTVRneE1ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4Mk16VXdPVEU1TWpZAMk1qZAzVNRFZAmT1RZAeU9UUTVOVEUzTVRjMk5EYzJEd1IwYVcxbEJscU5uSGNC"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-18T13:43:33+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Educaci\u00f3n Continuada - Uniandes's post.","id":"453864577993235_1858888197490859"},{"created_time":"2018-04-18T13:42:40+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Educaci\u00f3n Continuada - Uniandes's post.","id":"453864577993235_1858887680824244"},{"created_time":"2018-04-18T13:41:47+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Educaci\u00f3n Continuada - Uniandes's post.","id":"453864577993235_1858887017490977"},{"created_time":"2018-04-12T00:17:47+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared COBO - Computational Bio- Organic Chemistry Bogot\u00e1's post.","id":"453864577993235_1851508341562178"},{"created_time":"2018-02-08T01:12:04+0000","message":"Amantes de la fotograf\u00eda, profesionales, aficionados: Todos tienen la posibilidad de participar en el Concurso de fotograf\u00edas e im\u00e1genes de ciencias naturales y exactas de hip\u00d3tesis sobre el tema \"Visibilizar lo invisible: camuflaje, disfraz y enga\u00f1o\". Env\u00eda tu foto a hipotesis\u0040uniandes.edu.co Consulta t\u00e9rminos en: goo.gl\/mXBT2B","id":"453864577993235_1775075749205438"},{"created_time":"2018-01-29T16:09:18+0000","message":"Tour infoPosgradosUniandes - Febrero 2018.","id":"453864577993235_1764647940248219"},{"created_time":"2017-12-07T17:01:01+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Educaci\u00f3n Continuada - Uniandes's post.","id":"453864577993235_1706007659445581"},{"created_time":"2017-10-10T00:52:46+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared COBO - Computational Bio- Organic Chemistry Bogot\u00e1's post.","id":"453864577993235_1640205032692511"},{"created_time":"2017-09-25T23:33:34+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Dpto. Matem\u00e1ticas Uniandes's post.","id":"453864577993235_1626709087375439"},{"created_time":"2017-09-01T23:20:30+0000","message":"\u00a1Visita la Exposici\u00f3n de ilustraciones de la Gu\u00eda de Aves de la Universidad de los Andes. Del 5 al 22 de septiembre de 2017, Entrada libre!","id":"453864577993235_1603638813015800"},{"created_time":"2017-08-03T22:08:03+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Posgrados Uniandes's post.","id":"453864577993235_1571157419597273"},{"created_time":"2017-07-17T17:41:16+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared a link.","id":"453864577993235_1547463108633371"},{"created_time":"2017-07-17T17:38:42+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared a link.","id":"453864577993235_1547460728633609"},{"created_time":"2017-06-15T01:20:08+0000","message":"Invitaci\u00f3n conferencia: \u201cNovel diagnostic techniques for plant doctors\". Entrada libre.","id":"453864577993235_1498569966856019"},{"created_time":"2017-05-31T12:17:14+0000","message":"https:\/\/ciencias.uniandes.edu.co\/eventos\/3-congreso-de-ciencias-biologicas","id":"453864577993235_1475169335862749"},{"created_time":"2017-05-24T22:06:18+0000","message":"Invitaci\u00f3n a la presentaci\u00f3n del libro: Gu\u00eda ilustrada de las aves de la Universidad de los Andes. Entrada libre.","id":"453864577993235_1465297346849948"},{"created_time":"2017-05-16T16:13:27+0000","message":"ESCUELA DE VERANO 2017 - Departamento de Matem\u00e1ticas\nModel Checking Probabil\u00edstico. Junio 20 - julio 18.\n- Simulaci\u00f3n Num\u00e9rica y Computacional con el MEF. Junio 27 - Julio 7.\n- Introduction to Stochastic Differential Equation Models and their Dynamics. Julio 7 - 31\nInformes e Inscripciones: https:\/\/goo.gl\/n8sVnQ","id":"453864577993235_1452941371418879"},{"created_time":"2017-05-03T16:48:40+0000","message":"El Departamento de Qu\u00edmica invita al Workshop Objetos de Arte: Arqueometr\u00eda \u2013 Conservaci\u00f3n \u2013 Qu\u00edmica 2017, el cual se celebrar\u00e1 del 31 de mayo al 2 de junio de 2017, en las instalaciones de la Universidad de los Andes.\n\nhttp:\/\/wc2017.uniandes.edu.co\/","id":"453864577993235_1432062100173473"},{"created_time":"2017-04-24T17:08:06+0000","message":"Novedad que la Facultad de Ciencias - Uniandes estar\u00e1 presentando en #FilBo2017.","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared Ediciones Uniandes's photo.","id":"453864577993235_1422301264482890"},{"created_time":"2017-04-18T19:17:02+0000","message":"Invitaci\u00f3n Conferencia Dr. Edward L. Stanley - Florida Museum of Natural History","id":"453864577993235_1415498841829799"},{"created_time":"2017-04-03T19:53:29+0000","message":"\u00a1Inscripciones abiertas!","id":"453864577993235_1398089290237421"},{"created_time":"2017-04-03T17:16:02+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared a link.","id":"453864577993235_1397964600249890"},{"created_time":"2017-03-29T16:23:34+0000","message":"Invitaci\u00f3n: Conferencia Dr. Jos\u00e9 Luis Villaveces \"La ciencia es una forma de lectura\".","id":"453864577993235_1392186850827665"},{"created_time":"2017-03-27T15:52:55+0000","story":"Facultad de Ciencias - Uniandes shared a link.","id":"453864577993235_1389663104413373"},{"created_time":"2017-03-24T15:09:19+0000","message":"Por: Juan Armando Sanchez, profesor del Departamento de Ciencias Biol\u00f3gicas - Uniandes","id":"453864577993235_1385972421449108"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTBOVE00TmpRMU56YzVPVE15TXpVNk1qSXlOek0wTURJeE16TXlNak0yTXpVeU13OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBME5UTTROalExTnpjNU9UTXlNelZAmTVRnMU9EZAzRPREU1TnpRNU1EZAzFPUThFZAEdsdFpRWmExMHVGQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTBOVE00TmpRMU56YzVPVE15TXpVNkxUYzBOVFF3TmprMk9EYzNOVFl6TlRBME9UUVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05EVXpPRFkwTlRjM09Ua3pNak0xWHpFek9EVTVOekkwTWpFME5Ea3hNRGdQQkhScGJXVUdXTlUybndFPQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/453864577993235\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTBOVE00TmpRMU56YzVPVE15TXpVNkxUYzBOVFF3TmprMk9EYzNOVFl6TlRBME9UUVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05EVXpPRFkwTlRjM09Ua3pNak0xWHpFek9EVTVOekkwTWpFME5Ea3hNRGdQQkhScGJXVUdXTlUybndFPQZDZD"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T20:10:13+0000","message":"Inscripciones para transferencias externas 2018-2 hasta el 4 de mayo. M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/1UKzkl3","id":"352563524830861_1656729744414226"},{"created_time":"2018-04-24T15:40:13+0000","message":"Inscripciones abiertas 2018-2 hasta el 11 de mayo. M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/1Ly5dFd","id":"352563524830861_1656536231100244"},{"created_time":"2018-04-23T19:30:27+0000","message":"#Noticia Andando: abierta la exposici\u00f3n de Dise\u00f1o de los Andes. \u00daltima semana  en la Sala de Exposiciones del SD. \u00a1Los esperamos!. https:\/\/bit.ly\/2HSYT0R","id":"352563524830861_1655722897848244"},{"created_time":"2018-04-23T17:20:18+0000","message":"Los esperamos en la #Exposici\u00f3n: Bogot\u00e1 en la mirada de 10 fot\u00f3grafos, en el Archivo de Bogot\u00e1 hasta el 15 de mayo. M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2G1aDQk","id":"352563524830861_1655634571190410"},{"created_time":"2018-04-23T14:30:39+0000","message":"#Hoy Charla #ViajeDeEstudio 2018. Arquitecturas y culturas brasile\u00f1as, la construcci\u00f3n de una identidad latinoamericana, los esperamos en la Sala de Juntas de Arquitectura 5:30 pm.","id":"352563524830861_1655481827872351"},{"created_time":"2018-04-20T22:23:26+0000","message":"#CharlaInformativa Taller Internacional de Cartagena, abril 26, 1 pm, sal\u00f3n C-409. \u00a1Los esperamos!","story":"ArqDis Uniandes added 3 new photos.","id":"352563524830861_1652952948125239"},{"created_time":"2018-04-20T21:00:21+0000","message":"#Video Seminario patrimonio moderno: arquitectura, ciudad y fotograf\u00eda.  https:\/\/vimeo.com\/265477181","id":"352563524830861_1652904191463448"},{"created_time":"2018-04-20T20:30:22+0000","message":"#MDIS No reaccionar el cambio: traerlo al mundo. Maestr\u00eda en Dise\u00f1o. Inscripciones hasta el 15 de mayo. https:\/\/bit.ly\/2q7U7X9","id":"352563524830861_1652886134798587"},{"created_time":"2018-04-20T20:17:16+0000","message":"Universidad de los Andes en Bucaramanga","story":"ArqDis Uniandes shared Pregrado Uniandes's photo.","id":"352563524830861_1652877261466141"},{"created_time":"2018-04-20T17:30:28+0000","message":"Los esperamos en la Feria del libro de Bogot\u00e1 en el stand 502, pabell\u00f3n 3 de Corferias, podr\u00e1 encontrar nuestras publicaciones y habr\u00e1 presentaciones de libros.","id":"352563524830861_1652768478143686"},{"created_time":"2018-04-20T15:00:01+0000","message":"Hoy #NoDejeRastro","id":"352563524830861_1584480901639111"},{"created_time":"2018-04-20T14:53:27+0000","message":"Es una muestra compuesta por trabajos seleccionados entre los 99 cursos del programa de Dise\u00f1o y 8 cursos de la maestr\u00eda en Dise\u00f1o que da cuenta material de la obra en proceso de los proyectos m\u00e1s destacados, como reflejo de los planteamientos conceptuales que a su vez conforman la base de la reforma acad\u00e9mica del Departamento.\n\nFotograf\u00edas: Oscar Prieto Novoa","story":"ArqDis Uniandes added 11 new photos.","id":"352563524830861_1652628538157680"},{"created_time":"2018-04-20T14:27:16+0000","message":"#MarqConozca el componente internacional de la Maestr\u00eda en Arquitectura","story":"ArqDis Uniandes shared Posgrados Arquitectura Uniandes's post.","id":"352563524830861_1652611841492683"},{"created_time":"2018-04-19T17:15:21+0000","message":"Construya la marca de su emprendimiento con el #curso Branding: herramientas para el desarrollo de una marca. M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2HaOZr1","id":"352563524830861_1651715004915700"},{"created_time":"2018-04-18T19:01:30+0000","message":"Las herramientas con las que podemos producir elementos para nuestra comunicaci\u00f3n visual est\u00e1n en constante desarrollo, conozca m\u00e1s con el #Curso Illustrator: aplicaci\u00f3n de herramientas gr\u00e1ficas para no dise\u00f1adores - Nivel Intermedio. https:\/\/bit.ly\/2GNYQ50","id":"352563524830861_1650826901671177"},{"created_time":"2018-04-18T15:01:02+0000","message":"#MARQ Participe en intercambios acad\u00e9micos y redes de investigaci\u00f3n. Haga parte de la Maestr\u00eda en Arquitectura. Inscripciones abiertas hasta el 15 de mayo. M\u00e1s informaci\u00f3n: http:\/\/marq.uniandes.edu.co","id":"352563524830861_1650629875024213"},{"created_time":"2018-04-18T13:55:27+0000","message":"Hoy se cumple un a\u00f1o de la agresi\u00f3n a Daniela Garc\u00eda, los invitamos a tomar una foto de lo que signifique LUZ y la suban utilizando #JusticiaparaDanielaGarcia #Siguesiendoluz","id":"352563524830861_1650578005029400"},{"created_time":"2018-04-17T21:00:56+0000","message":"#MAM Re-definir el papel del arquitecto en el desarrollo de proyectos y recuperar el enfoque estrat\u00e9gico de su profesi\u00f3n. Maestr\u00eda en gesti\u00f3n de proyectos de arquitectura. https:\/\/vimeo.com\/237806601","id":"352563524830861_1649966655090535"},{"created_time":"2018-04-17T18:15:18+0000","message":"Universidad de los Andes anuncia oferta acad\u00e9mica en la sede Caribe. https:\/\/bit.ly\/2H4FRTL","id":"352563524830861_1649844521769415"},{"created_time":"2018-04-17T15:00:00+0000","message":"#EscueladeVerano Pr\u00f3xima semana charla informativa Viaje de estudio Brasil. M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2Ee4J9j","id":"352563524830861_1635278316559369"},{"created_time":"2018-04-16T21:53:10+0000","message":"Hasta siempre Alfredo de Brigard. En nombre de toda la comunidad uniandina, de los profesores, exalumnos y cuerpo administrativo de Arquitectura, acompa\u00f1amos a sus hijos Lina, Mar\u00eda y Juan y dem\u00e1s familiares y amigos. https:\/\/bit.ly\/2qBWVJT","id":"352563524830861_1648944055192795"},{"created_time":"2018-04-16T21:00:19+0000","message":"#Hoy \u00faltimo d\u00eda para envia res\u00famenes para participar en el primer coloquio colombiano de historia de la construcci\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n: http:\/\/bit.ly\/2H7vnTi","id":"352563524830861_1648907165196484"},{"created_time":"2018-04-16T19:45:10+0000","message":"Ya viene... Impresonante","id":"352563524830861_1648849711868896"},{"created_time":"2018-04-16T17:30:26+0000","message":"La Universidad de los Andes reform\u00f3 el CBU y a partir de 2018-2 todos los estudiantes estar\u00e1n cobijados por este nuevo reglamento. https:\/\/educaciongeneral.uniandes.edu.co\/","id":"352563524830861_1648745285212672"},{"created_time":"2018-04-16T15:38:40+0000","id":"352563524830861_1648654441888423"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5SXpOVEkxTmpNMU1qUTRNekE0TmpFNk56UTVORFU0TXprNU56ZAzRNVEl5T0RJekR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURNMU1qVTJNelV5TkRnek1EZAzJNVjh4TmpVMk56STVOelEwTkRFME1qSTJEd1IwYVcxbEJscmZAqeVVC","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXpOVEkxTmpNMU1qUTRNekE0TmpFNkxUTTVNRFF3TWpZAek5EVXdPVE0wTnpBd09ESVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA016VXlOVFl6TlRJME9ETXdPRFl4WHpFMk5EZAzJOVFEwTkRFNE9EZAzBNak1QQkhScGJXVUdXdFREZA0FFPQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/352563524830861\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXpOVEkxTmpNMU1qUTRNekE0TmpFNkxUTTVNRFF3TWpZAek5EVXdPVE0wTnpBd09ESVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA016VXlOVFl6TlRJME9ETXdPRFl4WHpFMk5EZAzJOVFEwTkRFNE9EZAzBNak1QQkhScGJXVUdXdFREZA0FFPQZDZD"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T22:00:00+0000","message":"Perfecciona tu ingl\u00e9s y familiar\u00edzate con los procedimientos y tipos de \u00edtems usados en los ex\u00e1menes internacionales: TOEFL y IELTS. \u00a1Te esperamos! M\u00e1s informaci\u00f3n https:\/\/bit.ly\/2qmJTQm","id":"588480231191039_1739899102715807"},{"created_time":"2018-04-24T15:00:00+0000","message":"\u00a1HOY! La Orquesta de los Andes se presentar\u00e1 en el Auditorio Mario Laserna. Inscripciones en https:\/\/bit.ly\/2FaJbec #CulturaUniandes","id":"588480231191039_1739816376057413"},{"created_time":"2018-04-24T11:30:00+0000","message":"\u00a1HOY! Payamb\u00f3 en la Plazoleta Lleras \u2013 1:00 p.m., los esperamos para que acompa\u00f1en su almuerzo con buena m\u00fasica. #CulturaUniandes","id":"588480231191039_1739810592724658"},{"created_time":"2018-04-23T22:30:00+0000","message":"Inician los encuentros de nuestras #SeleccionesUniandes para esta semana. https:\/\/bit.ly\/1CHDjjG #Deporte","id":"588480231191039_1739807396058311"},{"created_time":"2018-04-23T18:00:01+0000","message":"Felicitamos a nuestra Selecci\u00f3n de Karate, por su esfuerzo y compromiso en la I Parada de Karate do Grupo Cerros \ud83d\udc4f\ud83d\ude01 #Deportes #DeportesUniandes #Uniandes \n\nMedalla de Oro:\nGerm\u00e1n Cifuentes - Kumite Avanzado menos 60 Kgs\nMedalla de Plata:\nJes\u00fas C\u00e1rcamo - Kata  Individual masculino Intermedio\nMedalla de Bronce:\nJuan Diego Lozano y Germ\u00e1n Cifuentes - Kumite Equipo Avanzado\nMedalla de Bronce:\nGrace Tellez - Kumite Femenino Intermedio menos 50 Kg\nMedalla de Bronce:\nCarlos Paramo - Kumite Masculino Intermedio menos 84 Kg\nMedalla de Bronce:\nAlejandro Serrano - Kumite Masculino Intermedio m\u00e1s 84 Kg\nMedalla de Bronce:\nJuan Escandon - Kumite Masc Intermedio m\u00e1s 84 Kg\nMedalla de Bronce:\nRafael Campo - Kumite Femenino Intermedio menos 75  Kg\nMedalla de Bronce:\nAndr\u00e9s Esquivel - Kumite Masculino Intermedio menos 75 Kg\nMedalla de Plata:\nJes\u00fas C\u00e1rcamo, Andr\u00e9s Esquivel y Rafael Campo\nKumite Masculino Intermedio\nMedalla de Bronce:\nJuan Diego Lozano - Kumite Masculino Avanzado Menos 75 Kg","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes added 4 new photos.","id":"588480231191039_1739634589408925"},{"created_time":"2018-04-23T15:04:46+0000","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes shared Consejo Estudiantil Uniandino's post.","id":"588480231191039_1739588142746903"},{"created_time":"2018-04-22T00:00:00+0000","message":"\u00bfQuieres ser parte de las decisiones que toma la Universidad? Consejo Estudiantil Uniandino","id":"588480231191039_1736733786365672"},{"created_time":"2018-04-20T19:44:46+0000","message":"Excelente iniciativa #JornadadeAdopci\u00f3n Consejo Estudiantil Uniandino","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes shared S\u00e9neca La Cabra's video.","id":"588480231191039_1736671306371920"},{"created_time":"2018-04-20T16:10:12+0000","message":"\u00a1Una mascota espera por ti! Jornada de Adopci\u00f3n MAUA mesa ambiental uniandina Plazoleta de Banderas frente al ML. Consejo Estudiantil Uniandino","id":"588480231191039_1736510489721335"},{"created_time":"2018-04-20T00:00:13+0000","message":"Ya viene el Torneo de Calistenia. Inscr\u00edbete hasta el 24 de abril enviando un correo electr\u00f3nico a js.cespedes10\u0040uniandes.edu.co #Deporte #Calistenia #Uniandes Consejo Estudiantil Uniandino Bienestar y Deportes Uniandes","id":"588480231191039_1735690316470019"},{"created_time":"2018-04-18T22:00:13+0000","message":"Queremos recordar a Dani, pedir justicia y que sepan que seguimos unidos. #JusticiaparaDanielaGarcia #Siguessiendoluz","id":"588480231191039_1734518016587249"},{"created_time":"2018-04-18T17:37:37+0000","message":"Los invitamos al Encuentro de Jazz con Lucho Guevara, pr\u00f3ximo s\u00e1bado frente a la Parroquia de las Aguas \u2013 7:30 p.m. Cultura Uniandes Consejo Estudiantil Uniandino","id":"588480231191039_1734432819929102"},{"created_time":"2018-04-18T15:13:18+0000","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes shared ArqDis Uniandes's photo.","id":"588480231191039_1734292016609849"},{"created_time":"2018-04-18T01:00:01+0000","message":"Dirigido a estudiantes de pregrado que tengan dudas e inquietudes con respecto a la carrera que escogieron. https:\/\/bit.ly\/2EVg4LU #ApoyoUniandes","id":"588480231191039_1733624680009916"},{"created_time":"2018-04-17T21:47:20+0000","message":"No te pierdas este viernes la Feria Intercasas de ANDAR, diferentes actividades te esperan.","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes shared ANDAR's post.","id":"588480231191039_1733621676676883"},{"created_time":"2018-04-16T22:30:00+0000","message":"Conoce y apoya nuestras #SeleccionesUniandes https:\/\/bit.ly\/1CHDjjG","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes added 7 new photos.","id":"588480231191039_1732553116783739"},{"created_time":"2018-04-16T11:00:01+0000","message":"#OtraFormadeVer cada historia en la U.","id":"588480231191039_1729583447080706"},{"created_time":"2018-04-16T01:44:15+0000","message":"\u00a1Una mascota te espera! MAUA mesa ambiental uniandina nos invita a la Jornada de Adopci\u00f3n el pr\u00f3ximo viernes en la Plazoleta de Banderas. \ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc36 #D\u00edadelaTierra Consejo Estudiantil Uniandino","id":"588480231191039_1731780466861004"},{"created_time":"2018-04-13T22:30:00+0000","message":"Felicitamos a nuestras ganadoras del concurso \u201cReto 30 Minutos - 5 veces x semana\u201d realizado hoy en el Centro de Pr\u00e1cticas. #DeportesUniandes","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes added 4 new photos.","id":"588480231191039_1729540003751717"},{"created_time":"2018-04-13T12:43:25+0000","message":"\u00a1An\u00edmate a participar! \ud83d\udcaa\ud83d\udc46\ud83d\ude2c Facultad de Medicina - Uniandes\n#DeportesUniandes #D\u00edaActividadF\u00edsica #retouniandes #30minx5veces","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes shared Facultad de Medicina - Uniandes's post.","id":"588480231191039_1729100530462331"},{"created_time":"2018-04-13T12:18:35+0000","id":"588480231191039_1729081387130912"},{"created_time":"2018-04-12T17:30:01+0000","message":"\u00a1MA\u00d1ANA!\nM\u00fasica Experimental - Kaiku Duo es un ensamble n\u00f3mada con base en Europa y enfocado en improvisaci\u00f3n libre. El \u00e9nfasis principal del grupo es comunicarse con la audiencia, no solo a trav\u00e9s del sonido, tambi\u00e9n, por medio de la expresi\u00f3n f\u00edsica. \u00a1\u00daltimos cupos! https:\/\/bit.ly\/2Hefluu #CulturaUniandes","id":"588480231191039_1728217313883986"},{"created_time":"2018-04-11T23:00:00+0000","message":"En la Universidad de los Andes, se llev\u00f3 a cabo la primera copa de Tenis de Mesa, realizada en las instalaciones del Centro Deportivo, en donde participaron las universidades: Nacional, Tadeo, Externado, Central, ESAP, Polit\u00e9cnico, EAN, Aut\u00f3noma, Cat\u00f3lica y Libre. https:\/\/bit.ly\/2EE7uky #DeportesUniandes","id":"588480231191039_1727426767296374"},{"created_time":"2018-04-10T17:30:01+0000","message":"Es un Taller donde se analizan las estrategias y metodolog\u00edas de estudio que pueden ser m\u00e1s eficaces en el ambiente universitario. Inscripciones en https:\/\/bit.ly\/2GRf9xX #ApoyoUniandes","id":"588480231191039_1726202157418835"},{"created_time":"2018-04-10T00:30:00+0000","message":"Contin\u00faan los #TorneosInternos de la U. en sus diferentes disciplinas. \u26bd\ud83c\udfc6\ud83d\udc4c\ud83e\udd47","story":"Decanatura de Estudiantes - Uniandes added 6 new photos.","id":"588480231191039_1725394734166244"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTFPRGcwT0RBeU16RXhPVEV3TXprNk1qSXdNalUxT0RnME16UTNNRFV3TURFd09BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBMU9EZAzBPREF5TXpFeE9URXdNemxmTVRjek9UZAzVPVEV3TWpjeE5UZA3dOdzhFZAEdsdFpRWmEzNmpnQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5STFPRGcwT0RBeU16RXhPVEV3TXprNk56WXdPRFV4TVRBek5qY3hPRGMwTURBNUR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURVNE9EUTRNREl6TVRFNU1UQXpPVjh4TnpJMU16azBOek0wTVRZAMk1qUTBEd1IwYVcxbEJsck1CWWdC"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/588480231191039\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5STFPRGcwT0RBeU16RXhPVEV3TXprNk56WXdPRFV4TVRBek5qY3hPRGMwTURBNUR3eGhjR2xmYzNSdmNubGZAhV1FQSURVNE9EUTRNREl6TVRFNU1UQXpPVjh4TnpJMU16azBOek0wTVRZAMk1qUTBEd1IwYVcxbEJsck1CWWdC"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T13:13:26+0000","message":"En Vivienda Universitaria Uniandes queremos que seas parte de nuestra comunidad, te brindaremos herramientas para el desarrollo de tus habilidades sociales, autonom\u00eda, responsabilidad, madurez, tolerancia y convivencia. El proceso de adaptaci\u00f3n a una nueva ciudad y a un nuevo entorno acad\u00e9mico estar\u00e1 lleno de facilidades para ti. Solicita informaci\u00f3n: csc\u0040uniandes.edu.co\n #TenemosUnLugarParaTi.","story":"Vivienda Universitaria Uniandes added 6 new photos.","id":"1805228329757023_2090216287924891"},{"created_time":"2018-04-16T13:12:19+0000","message":"El pasado jueves 12 de abril tuvimos el gusto de realizar la cena de gala con los directivos y residentes, solo nos queda decir: \u00a1Gracias por hacer parte de una noche incre\u00edble!","story":"Vivienda Universitaria Uniandes added 35 new photos.","id":"1805228329757023_2085862091693644"},{"created_time":"2018-04-04T16:17:39+0000","message":"Progr\u00e1mate este jueves 5 de abril para bailar en la Salsat\u00f3n que realizaremos en la plazoleta de CityU. \n\u00a1Esperamos tu participaci\u00f3n! ;)","id":"1805228329757023_2079963615616825"},{"created_time":"2018-04-03T14:42:44+0000","message":"Conoce las actividades que se van a desarrollar en el D\u00eda de la Solidaridad en \u0040Uniandes. \u00a1No te lo pierdas! #UniandesEsSolidaridad https:\/\/bddy.me\/2Gx3a8C","story":"Vivienda Universitaria Uniandes shared Universidad de los Andes's photo.","id":"1805228329757023_2079449859001534"},{"created_time":"2018-03-23T15:06:04+0000","message":"Este 3 de abril, en el marco del D\u00eda de la Solidaridad, participa activamente en todas las actividades. ;)","id":"1805228329757023_2073840016229185"},{"created_time":"2018-03-20T14:30:46+0000","message":"#Sab\u00edasQue en Vivienda Universitaria Uniandes trabajamos para brindar las mejores herramientas que aporten en el desarrollo acad\u00e9mico, asiste activamente: Cupitaller, Cl\u00ednica de problemas, Pent\u00e1gono y Hex\u00e1gono. \ud83d\ude09 \ud83d\udcd3","id":"1805228329757023_2072251996387987"},{"created_time":"2018-03-14T22:18:03+0000","message":"As\u00ed vivimos los valores Uniandes en Torre S\u00e9neca ;)","story":"Vivienda Universitaria Uniandes added 2 new photos.","id":"1805228329757023_2069178256695361"},{"created_time":"2018-03-08T15:42:07+0000","message":"\u00bfYa te inscribiste? \n\u00a1Te esperamos hoy para brindar toda la informaci\u00f3n de Vivienda Universitaria Uniandes en el #Openday de #posgrados \nJueves 8 de marzo a las 5:30 p.m.\nRegistro en: https:\/\/goo.gl\/jhpqtL","id":"1805228329757023_2065704610376059"},{"created_time":"2018-02-26T13:27:18+0000","message":"Vivir en S\u00e9neca es una experiencia \u00fanica y nosotros te proporcionamos las mejores instalaciones y servicios. #ViveLaExcelenciaAcad\u00e9mica #ViveEnS\u00e9neca \ud83d\ude09 \ud83d\udcd3","story":"Vivienda Universitaria Uniandes added 3 new photos.","id":"1805228329757023_2060171637596023"},{"created_time":"2018-02-21T15:50:38+0000","story":"Vivienda Universitaria Uniandes updated their profile picture.","id":"1805228329757023_2057530724526781"},{"created_time":"2018-02-19T21:14:46+0000","message":"Estamos buscando l\u00edderes como t\u00fa, aprovecha esta oportunidad.","id":"1805228329757023_2056604937952693"},{"created_time":"2018-02-19T15:52:50+0000","message":"En Vivienda Universitaria Uniandes les deseamos una feliz y productiva semana. #ViveEnS\u00e9neca","id":"1805228329757023_2056493404630513"},{"created_time":"2018-02-16T13:46:39+0000","message":"Ser parte de #ViviendaUniversitariaUniandes te ayudar\u00e1 en la construcci\u00f3n y el desarrollo de habilidades sociales: autonom\u00eda, responsabilidad, madurez, tolerancia, convivencia. El proceso de adaptaci\u00f3n a una nueva ciudad ser\u00e1 muchos m\u00e1s f\u00e1cil, un nuevo entorno acad\u00e9mico en un ambiente controlado y lleno de facilidades para ti.  #TenemosUnLugarParaTi.  \ud83d\ude09 \ud83d\udcd3","id":"1805228329757023_2054816524798201"},{"created_time":"2018-02-13T16:13:07+0000","message":"Iniciamos los apoyos acad\u00e9micos en el per\u00edodo 2018-10 en Torre S\u00e9neca. Los apoyos te ayudar\u00e1n a obtener un buen desempe\u00f1o acad\u00e9mico. #ViveLaExcelenteAcad\u00e9mica Vivienda Universitaria Uniandes la mejor opci\u00f3n para vivir y estudiar","id":"1805228329757023_2053260998287087"},{"created_time":"2018-02-12T13:08:17+0000","message":"Hoy comienza una nueva semana y debes comenzarla bien, toma un buen desayuno, haz un poco de ejercicio y ll\u00e9nate de la energ\u00eda necesaria para que este comienzo de semana sea uno de los mejores. \u00a1Feliz lunes! \ud83d\udcaa","id":"1805228329757023_2052681675011686"},{"created_time":"2018-02-12T13:04:25+0000","story":"Vivienda Universitaria Uniandes updated their cover photo.","id":"1805228329757023_2052680208345166"},{"created_time":"2018-02-08T19:23:30+0000","message":"Sabemos bien que despu\u00e9s de un largo d\u00eda de clases a veces lo \u00fanico que quieres es relajarte o divertirte un rato. Por eso contamos con \u00e1reas dedicadas a este fin. Vive la Universidad en el mejor lugar Vivienda Universitaria Uniandes","id":"1805228329757023_2050731271873393"},{"created_time":"2018-02-06T20:51:06+0000","message":"Los invitamos apoyar a Mariana Saum, d\u00e9jale un comentario entrando en el video del link ;)","story":"Vivienda Universitaria Uniandes shared CityU's video.","id":"1805228329757023_2049750398638147"},{"created_time":"2018-01-31T17:02:52+0000","message":"Los invitamos a participar activamente en el d\u00eda sin carro. \u00danete al Retobici + Peat\u00f3n de la Universidad de los Andes que se desarrollar\u00e1 este 1 de febrero. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f Encuentra toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed ---> http:\/\/bddy.me\/2BGv92c","id":"1805228329757023_2046581005621753"},{"created_time":"2018-01-29T16:41:27+0000","message":"Te brindamos toda la asesor\u00eda y acompa\u00f1amiento en el proceso de tu reserva. \u00a1Solicita tu cupo ya!\n#ViveLaExperienciaS\u00e9neca\nhttps:\/\/vivienda.uniandes.edu.co\/\nPBX. 3394949. Ext. 1234\nCel. 304-3445522","id":"1805228329757023_2045514672395053"},{"created_time":"2018-01-25T14:07:41+0000","message":"\u00a1Bienvenida residentes 2018-10! Para vivir al m\u00e1ximo la Universidad!","story":"Vivienda Universitaria Uniandes added 13 new photos.","id":"1805228329757023_2043367012609819"},{"created_time":"2018-01-24T21:24:39+0000","message":"Damos la bienvenida a los estudiantes que llegan a su nuevo hogar y padres esperanzados que los ayudan a instalarse en  #TorreS\u00e9neca \u00a1Bienvenidos a la que ser\u00e1 su casa durante este semestre! :)","id":"1805228329757023_2043031125976741"},{"created_time":"2018-01-15T16:27:59+0000","message":"El equipo de Vivienda Universitaria Uniandes regreso con la mejor energ\u00eda para tener un excelente 2018 :)","id":"1805228329757023_2038040113142509"},{"created_time":"2017-12-14T14:51:23+0000","message":"Vivienda Universitaria Uniandes les desea una Feliz Navidad y un 2018 lleno de alegr\u00eda!","id":"1805228329757023_2022476268032227"},{"created_time":"2017-12-11T18:49:29+0000","story":"Vivienda Universitaria Uniandes updated their cover photo.","id":"1805228329757023_2021209554825565"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhPREExTWpJNE16STVOelUzTURJek9qY3hPVEF5T0RNMU5EZA3dORFUwTVRRd09EZA1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UZA3dOVEl5T0RNeU9UYzFOekF5TTE4eU1Ea3dNakUyTWpnM09USTBPRGt4RHdSMGFXMWxCbHJmTFhZAQgZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhPREExTWpJNE16STVOelUzTURJek9qTXhOVEl3T1RrME5qazFOekE0TnpVM016VVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UZA3dOVEl5T0RNeU9UYzFOekF5TTE4eU1ESXhNakE1TlRVME9ESTFOVFkxRHdSMGFXMWxCbG91MHprQgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/1805228329757023\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhPREExTWpJNE16STVOelUzTURJek9qTXhOVEl3T1RrME5qazFOekE0TnpVM016VVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UZA3dOVEl5T0RNeU9UYzFOekF5TTE4eU1ESXhNakE1TlRVME9ESTFOVFkxRHdSMGFXMWxCbG91MHprQgZDZD"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T16:58:31+0000","message":"Quieren venir a la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \"La escritura como proceso: tres versiones de La Soledad de Am\u00e9rica Latina de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\", pero no saben c\u00f3mo llegar al Centro de Espa\u00f1ol? Con este video se pueden guiar. Recuerden: hoy martes 24 de abril a las 5:30 PM. Los Esperamos!","id":"379341528792135_1706592902733651"},{"created_time":"2018-04-24T15:21:42+0000","message":"David Stacken\u00e4s nos envia su invitaci\u00f3n para\nMa\u00f1ana\nMi\u00e9rcoles 25 de abril\nSon\u00f3sferas\nM\u00fasicas Experimenta\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n previa: https:\/\/bit.ly\/2Jf6whe","id":"379341528792135_1706508492742092"},{"created_time":"2018-04-23T13:54:07+0000","message":"Ma\u00f1ana\nMi\u00e9rcoles 25 de abril\nSon\u00f3sferas\nM\u00fasicas Experimental\nDavid Stacken\u00e4s (Suecia)\n\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n previa: https:\/\/bit.ly\/2Jf6whe\n\nOriginario de Estocolmo \u2013 Suecia, el m\u00fasico David Stacken\u00e4s se ha consolidado como uno de los pilares de la improvisaci\u00f3n musical de su pa\u00eds. Stacken\u00e4s, graduado de la real Academia de la M\u00fasica en Estocolmo, trabaja en el campo del jazz contempor\u00e1neo y en la libre improvisaci\u00f3n musical. Con el tiempo ha desarrollado una manera \u00fanica de interpretar la guitarra, por medio de materiales nuevo y t\u00e9cnicas cl\u00e1sicas, como tambi\u00e9n con una estructura compuesta de distintos pedales. Con una amplia gama de sonidos y t\u00e9cnicas, \u00e9l crea m\u00fasica con gran imaginaci\u00f3n y poes\u00eda. Como solista, ha trabajado especialmente con guitarra ac\u00fastica, utilizando muchos sonidos org\u00e1nicos y con los timbres que el instrumento le ofrece. Ha realizado giras como solista y con diferentes bandas en Europa, Estados Unidos, Jap\u00f3n y Medio Oriente. Su disco \u201cLa guitarra\u201d fue aclamado por la cr\u00edtica sueca en el a\u00f1o 2.000. Igualmente hace parte de la banda LabField junto a Ingar Zach, como tambi\u00e9n de SEVAL, CIRCADIA, Lina Nyberg Band, Emil Strandberg trio, Per Zanussi Ensemble y The New Songs con Sofia Jernberg . As\u00ed mismo ha participado en la producci\u00f3n de m\u00fasica para piezas de teatro y danza. Desde el a\u00f1o 2.000 ha trabajado en 40 discos. David Stacken\u00e4s ha tenido la gran oportunidad de colaborar con muchos otros m\u00fasicos: Evan Parker, Barry Guy, Lina Nyberg, Sofia Jernberg, Rhodri Davies, Paul Lovens, Axel D\u00f6rner, Sten Sandell, Thurston Moore, Mazen Kerbaj, Christine Abdelnour, Ken Vandermark, Paal Nilssen-Love, Cecilia Persson, Jim O\u2019Rourke, Tatsuya Nakatani, entre otros.","id":"379341528792135_1705496236176651"},{"created_time":"2018-04-20T23:32:57+0000","message":"Encuentro de Jazz con Lucho Guevara. Ma\u00f1ana, s\u00e1bado 21 de abril a las 7:30 p.m. \nOrganiza: La Parroquia de las Aguas","id":"379341528792135_1702888856437389"},{"created_time":"2018-04-20T22:05:59+0000","message":"El Centro de Espa\u00f1ol de la Universidad de los Andes y el Centro Cultural de la Decanatura de Estudiantes tienen el gusto de invitarle a la inauguraci\u00f3n de esta exposici\u00f3n permanente.\n\nLa escritura como proceso\nTres versiones de La soledad de Am\u00e9rica Latina \nde Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\n\nUna instalaci\u00f3n que presenta los archivos del discurso que pronunci\u00f3 el escritor colombiano cuando recibi\u00f3 el Premio Nobel de Literatura en 1982.\n\nCOPA DE VINO\n\nMartes 24 de abril de 2018\n5:30 p.m.\n\nCentro de Espa\u00f1ol\nUniversidad de los Andes\nBloque \u00d1g | Cra 1 N\u00ba 18A- 12","id":"379341528792135_1702842243108717"},{"created_time":"2018-04-19T22:17:49+0000","message":"Cesc Gelabert\nEspa\u00f1a\nViernes 20 de abril\nDanza Contempor\u00e1nea\n\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2HdUgxK","id":"379341528792135_1701854843207457"},{"created_time":"2018-04-19T14:37:11+0000","message":"Martes 24 de abril\nMartes en Vivo\nPayamb\u00f3\nPlazoleta Lleras, 1 p.m.\n\nPayamb\u00f3 nace en Bogot\u00e1 - Colombia en el 2009 fusionando\nritmos folcl\u00f3ricos del Atl\u00e1ntico Colombiano como el Garabato, la Cumbia, el Mapal\u00e9, Puya y bailes cantaos (entre otros) con ritmos del mundo como Rock y Dub, en pocas palabras es una fusi\u00f3n que hace especial \u00e9nfasis en las ra\u00edces del folclor Colombiano y su reconocimiento. A esta fusi\u00f3n la denominamos\n\u201cRocklore\u201d.\n\nActualmente Payamb\u00f3 se encuentra promocionando su primer larga duraci\u00f3n titulado \u201cPayamb\u00f3\u201d, producto fonogr\u00e1fico que busca reconocer las m\u00fasicas tradicionales afrocolombianas a trav\u00e9s de su mixtura con el Rock y Dub.","id":"379341528792135_1701520996574175"},{"created_time":"2018-04-19T14:30:41+0000","message":"Exposici\u00f3n\n\nLa escritura como proceso\nTres versiones de La soledad de Am\u00e9rica Latina de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\n\nEl Centro de Espa\u00f1ol de la Universidad de los Andes y el Centro Cultural de la Decanatura de Estudiantes tienen el gusto de invitarle a la inauguraci\u00f3n de esta exposici\u00f3n permanente.\n \nUna instalaci\u00f3n que presenta los archivos del discurso que pronunci\u00f3 el escritor colombiano cuando recibi\u00f3 el Premio Nobel de Literatura en 1982.\n \nCOPA DE VINO\n \nMartes 24 de abril de 2018\n5:30 p.m.\n \nCentro de Espa\u00f1ol\nUniversidad de los Andes\nBloque \u00d1g | Cra 1 N\u00ba 18A- 12","id":"379341528792135_1701515916574683"},{"created_time":"2018-04-18T15:52:30+0000","message":"Pr\u00f3ximo s\u00e1bado 21 de abril\nTeatro\nLaurita y las tetas\nAuditorio Mario Laserna, Universidad de los Andes\n5 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2HdztxS\n\nTrayectoria de la obra\nLaurita y las tetas fue estrenada el 15 de noviembre de 2017 en el Teatro Experimental La Mama de la ciudad de Bogot\u00e1.  Se realiz\u00f3 una temporada de doce funciones con gran afluencia de p\u00fablico y excelentes cr\u00edticas (Ver anexo). En el 2018 tendr\u00e1 su segunda temporada en La Maldita Vanidad, tambi\u00e9n en la ciudad de Bogot\u00e1, del 25 de enero al 10 de febrero. \n\nSinopsis\nChilena de nacimiento y actriz de profesi\u00f3n, Laurita es carism\u00e1tica, bella y valiente: lo ha dejado todo para instalarse en Bogot\u00e1 junto a su novio, Mauro, un joven antrop\u00f3logo carente de recursos. Es probable que al principio la convivencia haya sido amable, pero para el momento en que empieza la obra todo eso ha quedado atr\u00e1s y del romance anti-materialista no quedan m\u00e1s que los cimientos. Pero el problema realmente empieza con un chequeo m\u00e9dico que indica a Laura la posibilidad de tener c\u00e1ncer de mama. Mientras el mundo que la rodea se cae a pedazos, la joven se aferrar\u00e1 a su antigua vitalidad por medio del arte y la exploraci\u00f3n de sus afectos. \nDurante la noche en que transcurre la historia, Laura y su novio reciben dos visitas esperanzadas.  Primero la de Mario, un viejo novio de Laurita, a quien se ha invitado con el fin de deslizar una oscura propuesta. M\u00e1s tarde la de Robert, un habitante de la calle, que llega huyendo de los peligros que lo acechan en la noche bogotana. Junto a ellos Laura intentar\u00e1 reestablecer la humanidad de sus v\u00ednculos, aunque ambos levantar\u00e1n sus respectivas barreras. La joven luchar\u00e1 mientras descubre el latido que se esconde entre lo \u00ednfimo: el vuelo de un gorri\u00f3n, la voz humana. Sobre eso invertir\u00e1 su \u00faltima esperanza: la confecci\u00f3n de un radioteatro, cuyas escenas se intercalan con la materia de la vida. Como es de esperar, incluso all\u00ed aparecer\u00e1n nuevos fantasmas.\n\nDramaturgia: Juan Pablo Castro\nDirecci\u00f3n: Juan Camilo Luna\nAsistencia de direcci\u00f3n: Mariana Parejo \nDirecci\u00f3n de arte: M\u00f3nica Bastos\nDirecci\u00f3n de iluminaci\u00f3n: Camilo Duarte\n\nActuaciones:\nCamila Valenzuela Castillo (Laura)\nAlexis Rojas (Mauro)\nAndr\u00e9s Estrada (Mario) \nIv\u00e1n Carvajal (Robert)","id":"379341528792135_1700676849991923"},{"created_time":"2018-04-18T15:20:33+0000","message":"La agrupaci\u00f3n Oreka TX (Espa\u00f1a) nos hace su invitaci\u00f3n para hoy mi\u00e9rcoles 18 de abril a las 7 p.m.\nI Festival de M\u00fasicas del Mundo\nM\u00fasica N\u00f3mada\nAuditorio Mario Laserna, Universidad de los Andes\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n previa: https:\/\/bit.ly\/2HaIkzp","id":"379341528792135_1700650703327871"},{"created_time":"2018-04-18T14:37:51+0000","message":"Esta noche dentro del marco del I Festival de M\u00fasicas del Mundo\nOreka TX\nEspa\u00f1a\nM\u00fasica N\u00f3mada\nAuditorio Mario Laserna, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n previa: https:\/\/bit.ly\/2HaIkzp\n\n\u00a1Los esperamos!\n\n#NowPlaying","id":"379341528792135_1700620799997528"},{"created_time":"2018-04-16T19:23:05+0000","message":"Este mi\u00e9rcoles 18 de abril a las 6 p.m en la Plazoleta CityU los invitamos a la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u00a8Exposici\u00f3n Luz y Color. El mercado de Chichicastenango\u00a8.\n\nCon la aplicaci\u00f3n HP Reveal en tu dispositivo m\u00f3vil, podr\u00e1s disfrutar en su totalidad de esta exposici\u00f3n por medio de la realidad aumentada.","id":"379341528792135_1698851633507778"},{"created_time":"2018-04-16T15:57:46+0000","message":"Hoy martes 17 de abril\nI Festival de M\u00fasicas del Mundo\nRenata Rosa (Brasil)\nAuditorio Mario Laserna\n7 p.m.\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2Jf4r5I\n\nRenata es actriz, cantante, compositor, rabequeira, poeta e investigadora brasile\u00f1a. Estudi\u00f3 canto en la Universidad Libre de M\u00fasica Tom Jobim (1995 - 2000) en Sao Paulo e integr\u00f3 el N\u00facleo de Acci\u00f3n y el grupo de Performance del Polo Sur Americano del Actor contempor\u00e1neo en R\u00edo de Janeiro y en Cleveland (Ohio), respectivamente. Ha sido premiada con el Choc de l'Ann\u00e9e 2004, el premio m\u00e1s alto dado a la World Music, y por la revista Le Monde de la Musique por su primer CD Zunido da Mata y el Premio de la M\u00fasica Brasile\u00f1a 2009 como Mejor Cantante Regional por su segundo CD Manto de los Sue\u00f1os.","id":"379341528792135_1698687020190906"},{"created_time":"2018-04-13T13:54:38+0000","message":"EXPOSICI\u00d3N \"LUZ Y COLOR EN EL MERCADO DE CHICHICASTENANGO, GUATEMALA\" (Realidad Aumentada).\n\n12 de abril a 18 de mayo  \nExposici\u00f3n Urbana\nPlazoleta CityU (Calle 19 No 2A - 10)\nInauguraci\u00f3n, mi\u00e9rcoles 18 de abril, 6 p.m.\n\n\u00a8Domingo. D\u00eda de mercado.\n\nLa gran poblaci\u00f3n de Guatemala se encuentra para intercambiar saberes, productos y cultura. Los ind\u00edgenas lucen vistosos y coloridos trajes, y ofrecen sus artesan\u00edas, los campesinos lo mejor de su agricultura, los visitantes del \u201cinterior\u201d del pa\u00eds y los turistas extranjeros se deleitan con la riqueza visual que, desde la madrugada, brota entre el humo de incienso y los susurros de ritual.\n\nFernanda Pineda y Hanz Rippe Gabriel documentan y se integran en este viaje transformado hoy en una exposici\u00f3n de fotograf\u00eda y video con realidad aumentada.\n\nChichicastenango es un juego entre la sombra y la claridad. Al caminar por sus recovecos se experimenta la convivencia natural que, a trav\u00e9s del tiempo preserva la deslumbrante Guatemala. Es luz y color.\n\nUn proyecto del Centro Cultural de la Universidad de los Andes, P\u00e1ramo Films y Creatividad en Acci\u00f3n\u00a8.\n\nEsta exposici\u00f3n contar\u00e1 con videos de realidad aumentada, solo debes acercarte a la plazoleta CityU, bajar la aplicaci\u00f3n HP REVEAL y seguir el perfil LUZYCOLOR. \n\nLuego escanear con tu celular  la foto y disfrutar de los entornos de este maravilloso mercado guatemalteco. \n\n\u00a1Haz la prueba con la foto de este banner!","id":"379341528792135_1695650857161189"},{"created_time":"2018-04-13T03:16:25+0000","message":"Los instegrantes de Kaiku Duo \nEspa\u00f1a\/Colombia \nNos hacen su invitaci\u00f3n al concierto del d\u00eda de hoy\nViernes 13 de abril\nFranja: Son\u00f3sferas, m\u00fasica experimental\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2uI2nA6","id":"379341528792135_1695231473869794"},{"created_time":"2018-04-11T19:26:21+0000","message":"Orquesta de los Andes\nObras de Haendel, Eccles, Casedesus y Schubert\nDirector: Manuel Cubides Greiffestein\nSolistas: Claudia \u00c1vila (Soprano\/Colombia)\n\u00d3scar Charry (Contrabajo\/Colombia)\nJuli\u00e1n Linares (Viola\/Colombia)\n\nMartes 24 de abril\nAuditorio Mario Laserna, Universidad de los Andes\n7 p.m.\nEntrada libre con inscripci\u00f3n previa: https:\/\/bit.ly\/2v5mHeX\n\nMi\u00e9rcoles 25 de abril\nIglesia Nuestra Se\u00f1ora de las Aguas, Cra. 2a #18A-68\n7 p.m.\nEntrada libre hasta completar aforo","id":"379341528792135_1693980043994937"},{"created_time":"2018-04-09T15:58:29+0000","message":"Mi\u00e9rcoles 18 de abril\nI Festival de M\u00fasicas del Mundo\nOreka TX \nM\u00fasica N\u00f3mada\nEspa\u00f1a\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2HaIkzp\n\nHarkaitz Mtnz. de San Vicente y Mikel Ugarte forman el grupo Oreka TX que nace en 1997 de la mano de los txalapartaris Igor Otxoa y Harkaitz Mtinz de San Vicente. Desde entonces, han llevado el sonido de su txalaparta innumerables proyectos y formaciones.\n\nSe incorporaron a la banda de Kepa Junkera en 1997 y tocaron 10 a\u00f1os junto a \u00e9l, actuando en multitud de pa\u00edses y participando en los discos grabados en ese periodo, incluido \u201cK\u201d que fue galardonado con un premio Grammy latino. Han compartido escenario con grupos y artistas como Carlos N\u00fa\u00f1ez, Altan, Taraf de Haidouks, Mar\u00eda del Mar Bonet, Hendirgarna, Susana Seivane, Dulce Pontes, Pat Metheny, Berrog\u00fceto o Phil Cunningham.\n\nOreka TX ha ofrecido conciertos con su banda hasta el a\u00f1o 2006, a\u00f1o en el que present\u00f3 su segundo disco, N\u00f6madak TX. Tras un par\u00e9ntesis de dos a\u00f1os en el que han estado inmersos en el trabajo en torno una pel\u00edcula, giras en festivales y la preparaci\u00f3n de los nuevos espect\u00e1culos, vuelve a los escenarios incorporando a Mikel Ugarte como miembro de Oreka TX y con una nueva formaci\u00f3n y estas dos originales propuestas: N\u00f6madak TX en Directo y la Carpa N\u00f6mada.","id":"379341528792135_1691822227544052"},{"created_time":"2018-04-08T02:12:08+0000","message":"Hoy la agrupaci\u00f3n Ladama nos regal\u00f3 un poco de toda la m\u00fasica que las representa, muchas gracias!!","story":"Cultura Uniandes added 2 new photos.","id":"379341528792135_1690268391032769"},{"created_time":"2018-04-07T03:44:18+0000","message":"Desde Cabo Verde la cantante Elida Almeida vino a cantarnos y deleitarnos con el sabor y la alegr\u00eda caracter\u00edsticos  del continente africano, avanzamos con el I Festival de m\u00fasicas del mundo!\nMa\u00f1ana Ladama sigue por latinoamerica!\nS\u00edguenos en instagram: https:\/\/www.instagram.com\/centroculturaluniandes\/","story":"Cultura Uniandes added 2 new photos.","id":"379341528792135_1689253907800884"},{"created_time":"2018-04-06T23:12:16+0000","message":"Hoy martes 10 de abril\nMartes en Vivo\nAndr\u00e9s Correa\n\nPlazoleta Lleras, 1 p.m.\n\nAndr\u00e9s Correa es un cantautor y gestor cultural bogotano. Su carrera inici\u00f3 en el 2003 y desde entonces ha grabado seis discos. En estos a\u00f1os, sus canciones lo han llevado a recorrer las calles de Latinoam\u00e9rica y Espa\u00f1a, y a compartir escenarios y grabaciones con los m\u00fasicos mas destacados de su generaci\u00f3n. \n\nEn 2011, gracias a su \u00e1lbum!Un lugar, fue!reconocido por la Revista Semana como \u201cCantautor del a\u00f1o\u201d. Este medio, sumado al peri\u00f3dico El Espectador y otro n\u00famero importante de publicaciones y medios independientes, celebraron el disco como uno de los mejores trabajos musicales de ese a\u00f1o en el pa\u00eds. En 2012, su tema \"Medias Nueves\" lleg\u00f3 al primer lugar en\nRadio Nacional de Colombia, mientras que \"Mascota\", el segundo sencillo del disco, ocup\u00f3 el primer lugar durante cinco semanas en el Top 25 de Radi\u00f3nica (Colombia).\n\nEn 2014, lanz\u00f3 Aurora, un \u00e1lbum que avanzaba en la senda sonora de Un lugar, pero que apostaba tambi\u00e9n por nuevos sonidos e historias ligadas al abandono y la soledad. Si bien el disco solo se edit\u00f3 en el entorno digital, el p\u00fablico y la cr\u00edtica le dieron una c\u00e1lida bienvenida. Muestra de ello fue su elecci\u00f3n como mejor disco del a\u00f1o para el portal brasile\u00f1o Senhor F.\n\nEn los \u00faltimos dos a\u00f1os, acompa\u00f1ado solo por su guitarra, Andr\u00e9s ha seguido recorriendo Colombia y el resto del continente, adem\u00e1s de compartir escenario con Pedro Guerra (Espa\u00f1a) y Marta G\u00f3mez (Colombia), referentes indispensables en la canci\u00f3n de autor en Iberoam\u00e9rica. A estas invitaciones se suman las aperturas de los conciertos en Bogot\u00e1 de Rodrigo y Gabriela (M\u00e9xico) y El Kanka (Espa\u00f1a). En marzo de 2017 lanz\u00f3 Ocaso: una producci\u00f3n guitarra y voz que hereda de Aurora su especial cuidado por las letras con el que recorri\u00f3 las principales ciudades de Colombia y M\u00e9xico.","id":"379341528792135_1689064081153200"},{"created_time":"2018-04-06T21:14:45+0000","message":"Viernes 20 de abril\nCesc Gelabert\nEspa\u00f1a\nDanza Contempor\u00e1nea\n\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2HdUgxK\n\nCesc Gelabert es uno de los core\u00f3grafos y bailarines espa\u00f1oles m\u00e1s influyentes del momento. Como artista emblem\u00e1tico y enormemente vers\u00e1til ha contribuido de forma notable a la creaci\u00f3n de una cultura de la danza en Espa\u00f1a. \n\nEste artista desarrolla un lenguaje \u00edntimamente relacionado con un estilo muy personal y una presencia poderosa como solista en el \u00e1mbito internacional. A medida que la compa\u00f1\u00eda crece, el lenguaje coreogr\u00e1fico va adquiriendo un estilo homog\u00e9neo. Se contratan bailarines de \u00e1mbitos diferentes, todos ellos con una formaci\u00f3n t\u00e9cnica s\u00f3lida y un vocabulario que es pura forma de danza. Junto con la compa\u00f1\u00eda, Gelabert contin\u00faa creando solos para \u00e9l en colaboraci\u00f3n con artistas de todos los \u00e1mbitos.\n\nA lo largo de su trayectoria, Cesc Gelabert ha recibido prestigiosos galardones, tales como la Medalla de Oro al M\u00e9rito en las Artes Esc\u00e9nicas y el Premio Nacional de Danza, que concede el Ministerio de Cultura de Espa\u00f1a, as\u00ed como el Premi Nacional de Dansa de la Generalitat de Catalunya, el Premi Ciutat de Barcelona (1987 y 2005), el Premio Max de las Artes Esc\u00e9nicas al Mejor Core\u00f3grafo y al Mejor Int\u00e9rprete Masculino de Danza (2004 y 2005) y el The Herald 2004 Angel Award del Festival Internacional de Edimburgo, entre otros. En el a\u00f1o 2011 recibi\u00f3 el  Premi Butaca al Mejor Espect\u00e1culo de Danza por Belmonte, y el Premio AISGE ACT\u00daA  por su trayectoria art\u00edstica. En el 2012 volvi\u00f3 a ganar el Premi Butaca al Mejor Espect\u00e1culo de Danza por la obra Cesc Gelabert v.o.+. En 2014 Premio Ciudad de Cazorla de teatro.","id":"379341528792135_1688989794493962"},{"created_time":"2018-04-06T15:10:06+0000","message":"Pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 11 de abril\nOrquesta Filarm\u00f3nica Juvenil de C\u00e1mara\nDirector: Leonardo Federico Hoyos\n\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes \n7 p,m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2qca9gU\n\nOrquesta Filarm\u00f3nica Juvenil de C\u00e1mara\n\nConformada por 20 int\u00e9rpretes de instrumentos de cuerda frotada, con especial inter\u00e9s en el repertorio del Renacimiento y el Barroco compuesta para orquesta de c\u00e1mara, su repertorio incluye obras de Corelli, Geminiani, Vivaldi, H\u00e4ndel, Telemann, entre otros. La Orquesta Filarm\u00f3nica Juvenil de C\u00e1mara ha participado en el Festival de M\u00fasica Sacra, X Festival Internacional de M\u00fasica de Cartagena, Festival de M\u00fasica Religiosa de Popay\u00e1n.\n\nLeonardo Federico Hoyos\n\nEs uno de los violinistas y pedagogos m\u00e1s destacados de su generaci\u00f3n en Colombia. Ha desarrollado su carrera como violinista concertista y m\u00fasico de c\u00e1mara principalmente en Bogot\u00e1, Mosc\u00fa y Essen. Ha sido miembro de las orquestas Klassische Philharmonie Bonn, Neue Philharmnie K\u00f6ln, Wuppertal Sinfonie Orchester, Hagen Philharmonie Orchester, Sinf\u00f3nica Nacional de Colombia y Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1.\n\nPrograma\n\nFrancesco Geminiani.\nConcerto grosso No. 11 en Mi mayor\nI. Preludio\nII. Allegro\nIII. Adagio\nIV. Vivace\nV. Gavotta\n\nFrancesco Geminiani.\nConcerto grosso No. 12 en re menor \u201cFollia\u201d\n\nPedro Sarmiento. Sinfon\u00eda Andina\nI. Aconcagua\nII. Cotopaxi","id":"379341528792135_1688703957855879"},{"created_time":"2018-04-04T15:44:42+0000","message":"La agrupaci\u00f3n LADAMA nos envi\u00f3 su invitaci\u00f3n para\nEste s\u00e1bado 7 de abril\nM\u00fasica Latinoamericana\nI Festival de M\u00fasicas del Mundo\nLatino Alternativo\n\nAuditorio Mario Laserna, Universidad de los Andes\n5 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: http:\/\/bit.ly\/2u7w8dv","id":"379341528792135_1686752728051002"},{"created_time":"2018-04-04T15:27:56+0000","message":"Pr\u00f3ximo viernes 13 de abril\nFranja: Son\u00f3sferas, m\u00fasica experimental\nKaiku Duo \nEspa\u00f1a\/Colombia\n\nAuditorio Alberto Lleras, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2uI2nA6\n\nKaiku Duo es una agrupaci\u00f3n viajante establecida en Europa y enfocada en la improvisaci\u00f3n libre. La poderosa conexi\u00f3n entre Sergio Castrill\u00f3n y Marc Vilanova, trae consigo una experiencia hipn\u00f3tica para la audiencia, creando as\u00ed un performance intenso y \u00fanico. \n\nKaiku Duo ha estado activo desde el a\u00f1o 2014 participando en diferentes escenarios de pa\u00edses como Finlandia, Suiza, Espa\u00f1a y Alemania.","id":"379341528792135_1686742551385353"},{"created_time":"2018-04-02T15:08:36+0000","message":"Martes 17 de abril \nRenata Rosa\nBrasil\nI Festival de M\u00fasicas del Mundo\n\nAuditorio Mario Laserna, Universidad de los Andes\n7 p.m.\n\nEntrada Libre con inscripci\u00f3n: https:\/\/bit.ly\/2Jf4r5I\n\nRenata Rosa trae su tel\u00farico canto, rabecas, violas, percusi\u00f3n desde Brasil. \u00c9sta artista se ha presentado en m\u00e1s de 200 escenarios alrededor del mundo.  \n\nRenata es una actriz, cantante, compositor, rabequeira, poeta e investigadora brasile\u00f1a. Estudi\u00f3 canto en la Universidad Libre de M\u00fasica Tom Jobim (1995 - 2000) en Sao Paulo e integr\u00f3 el N\u00facleo de Acci\u00f3n y el grupo de Performance del Polo Sur Americano del Actor contempor\u00e1neo en R\u00edo de Janeiro y en Cleveland (Ohio), respectivamente. Ha sido premiada con el Choc de l'Ann\u00e9e 2004, el premio m\u00e1s alto dado a la World Music, y por la revista Le Monde de la Musique por su primer CD Zunido da Mata y el Premio de la M\u00fasica Brasile\u00f1a 2009 como Mejor Cantante Regional por su segundo CD Manto de los Sue\u00f1os.\n\n\u00a1Los esperamos!","id":"379341528792135_1684563701603238"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXpOemt6TkRFMU1qZAzNPVEl4TXpVNk9URTNNREkwTkRjeU5qRTJOek0zTnpJM053OE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBek56a3pOREUxTWpnM09USXhNelZAmTVRjd05qVTVNamt3TWpjek16WTFNUThFZAEdsdFpRWmEzMkkzQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXpOemt6TkRFMU1qZAzNPVEl4TXpVNkxUVTVNVGt3TXpZAeE9EY3lNVEEyTmpRd01qa1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA016YzVNelF4TlRJNE56a3lNVE0xWHpFMk9EUTFOak0zTURFMk1ETXlNemdQQkhScGJXVUdXc0pIZAEFFPQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/379341528792135\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXpOemt6TkRFMU1qZAzNPVEl4TXpVNkxUVTVNVGt3TXpZAeE9EY3lNVEEyTmpRd01qa1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA016YzVNelF4TlRJNE56a3lNVE0xWHpFMk9EUTFOak0zTURFMk1ETXlNemdQQkhScGJXVUdXc0pIZAEFFPQZDZD"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T20:24:36+0000","message":"\u00bfDesea asistir a la #FILBo2018? Sea uno de los dos primeros en responder este post con el nombre de tres profesores de la Facultad de Administraci\u00f3n cuya publicaci\u00f3n se encuentre en el stand de la Universidad de los Andes. \nPista: Liderazgo Ambiental para la Transformaci\u00f3n Productiva: lecciones de Am\u00e9rica Latina.\n\n#Transformaci\u00f3nambiental #Administraci\u00f3nUniandes #NuestrosProfesores","id":"141441056056913_798229857044693"},{"created_time":"2018-04-24T17:55:00+0000","message":"Realice su especializaci\u00f3n en la \u00fanica Facultad de administraci\u00f3n del pa\u00eds que cuenta con las tres acreditaciones (AACSB, EQUIS, AMBA) m\u00e1s importantes del mundo otorgadas a escuelas de negocios. Inscr\u00edbase a la reuni\u00f3n informativa de especializaciones que se realizar\u00e1 MA\u00d1ANA 25 de abril en nuestras instalaciones: https:\/\/goo.gl\/VLX87n","id":"141441056056913_797761897091489"},{"created_time":"2018-04-24T15:41:40+0000","message":"\u00bfSabe usted qu\u00e9 son los alimentos transg\u00e9nicos? \u00bfSon realmente perjudiciales para la salud? Participe en el panel de discusi\u00f3n Transg\u00e9nicos: Ciencia y Sociedad, donde desmitificaremos algunas creencias sobre los alimentos gen\u00e9ticamente modificados, adem\u00e1s reproduciremos el documental Food Evolution, nominado al premio \u00d3scar. Inscr\u00edbase en https:\/\/goo.gl\/4zAx3a\n\nApoyan: \nConsejo Estudiantil Facultad Administraci\u00f3n - CEFA Uniandes\nAgro-Bio Regi\u00f3n Andina\nMaestr\u00eda en Gerencia y Pr\u00e1ctica del Desarrollo MDP - Facultad de Administraci\u00f3n Universidad de Los Andes","id":"141441056056913_798135760387436"},{"created_time":"2018-04-24T11:20:00+0000","message":"#REDESCAR Cada a\u00f1o junto a la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca - CAR reconocemos a las empresas que han mejorado sus procesos para una producci\u00f3n m\u00e1s limpia. Estas fueron las experiencias vividas en el seminario \"Comunidad Pr\u00e1ctica para el Crecimiento Verde\": https:\/\/goo.gl\/H9ehTT","id":"141441056056913_797776190423393"},{"created_time":"2018-04-23T23:30:00+0000","message":"#UnPosgradoEnLosAndes Informamos que ya se encuentra publicada la lista de admitidos a nuestros programas de posgrado. Cons\u00faltela en https:\/\/goo.gl\/3onTQE","id":"141441056056913_797754873758858"},{"created_time":"2018-04-23T22:18:08+0000","message":"Hoy es el #DiaInternacionalDelLibro, la ocasi\u00f3n perfecta para conocer el emprendimiento uniandino Booklick, el \"Netflix\" de los libros acad\u00e9micos \u2192 https:\/\/goo.gl\/ybESqt \n\u00a1Feliz d\u00eda!","id":"141441056056913_797770293757316"},{"created_time":"2018-04-23T19:16:59+0000","message":"\u00a1Atenci\u00f3n estudiantes de pregrado! Ampliamos el plazo de inscripciones a Babson College como #RequisitoInternacional hasta este viernes 27 de abril \u2192 https:\/\/bit.ly\/2ItdLCW","id":"141441056056913_797712150429797"},{"created_time":"2018-04-23T17:12:55+0000","message":"Iniciamos la semana con esta #Frase de la siempre uniandina y exprofesora Elvira Salgado. \u00a1Feliz lunes!","id":"141441056056913_797665360434476"},{"created_time":"2018-04-22T23:02:00+0000","message":"#Educaci\u00f3nEjecutiva Marketing Digital: Transformaci\u00f3n de Negocios | Cree, dirija e implemente estrategias digitales s\u00f3lidas consistentes y acordes con las din\u00e1micas y actualizaciones de sus organizaciones. Fecha de inicio, 26 de abril: https:\/\/goo.gl\/LMdSQJ","id":"141441056056913_796759093858436"},{"created_time":"2018-04-22T17:39:00+0000","message":"#Maestr\u00eda en Mercadeo MM | Nuestros estudiantes se forman con solidez conceptual y enfoque pr\u00e1ctico mientras fortalecen sus competencias en el an\u00e1lisis de informaci\u00f3n. \u00daltimo cierre, 02 de mayo https:\/\/goo.gl\/xV2vSu","id":"141441056056913_796750647192614"},{"created_time":"2018-04-22T14:37:00+0000","message":"#ExcelenciaUniandes Nuestra Facultad es la \u00fanica en Colombia con la Triple Corona, conformada por las tres acreditaciones internacionales de mayor reconocimiento de calidad e impacto que puede otorgarse a una Facultad de Administraci\u00f3n o Escuela de Negocios en el mundo. https:\/\/goo.gl\/kV1vMD","story":"Facultad de Administraci\u00f3n - Uniandes added 4 new photos.","id":"141441056056913_796750077192671"},{"created_time":"2018-04-21T23:28:00+0000","message":"A prop\u00f3sito del nuevo programa ofrecido por ESADE y el FC Barcelona: Executive Master in Global Sports Management, expertos en negocios del sector deportivo de diferentes partes del mundo, se reunieron para discutir sobre las tendencias de esta industria: https:\/\/goo.gl\/9Rsarr","id":"141441056056913_796741863860159"},{"created_time":"2018-04-21T17:14:49+0000","message":"#SupplyChainManagement Presentamos la primera maestr\u00eda en Colombia con perspectiva estrat\u00e9gica internacional en cadenas de suministro. Conozca nuestra nueva Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n de la Cadena de Suministro SCM, que forma profesionales que necesita el sector para mejorar el desempe\u00f1o en \u00e1reas de Supply Chain Management en Colombia: https:\/\/goo.gl\/3r2qWi","id":"141441056056913_796740907193588"},{"created_time":"2018-04-21T00:06:00+0000","message":"Participe en talleres que abarcan desde una introducci\u00f3n general hasta los m\u00e9todos m\u00e1s avanzados en an\u00e1lisis de relaciones interpersonales. Asista al 1er #INTERACT Simposio Interdisciplinario de An\u00e1lisis de Redes Sociales  >>> https:\/\/interact.uniandes.edu.co\/?page_id=523\n\nOrganizado por Universidad de los Andes y CESA","id":"141441056056913_796215830579429"},{"created_time":"2018-04-20T14:49:19+0000","message":"#InternationalMasterInFinance Reciba doble titulaci\u00f3n entre la Universidad de los Andes y Nova SBE mientras vive una experiencia multicultural en Portugal, Londres y Colombia. Nuestro profesor y director de programa Dr. Maximiliano Gonz\u00e1lez presenta la nueva Maestr\u00eda Internacional en FINANZAS: https:\/\/goo.gl\/SL7bh9","id":"141441056056913_796212817246397"},{"created_time":"2018-04-20T14:02:48+0000","message":"#Especializaci\u00f3n en Negociaci\u00f3n ENEG | Aplique formas de comunicaci\u00f3n efectiva en los procesos de negociaci\u00f3n en pro de construir relaciones de largo plazo, nuestro profesor Pablo Restrepo S\u00e1enz habla sobre el tema. \u00daltimo cierre, 02 de mayo: https:\/\/goo.gl\/FhfM4h","id":"141441056056913_796187027248976"},{"created_time":"2018-04-19T23:45:00+0000","message":"#Educaci\u00f3nEjecutiva, mayo | Gestionar la experiencia del cliente es m\u00e1s que tener los canales de atenci\u00f3n necesarios y brindar un trato amable a sus clientes. Inscr\u00edbase a Dise\u00f1o y gesti\u00f3n de la experiencia del cliente ---> https:\/\/goo.gl\/AjGWDa","id":"141441056056913_795744170626595"},{"created_time":"2018-04-19T17:27:58+0000","message":"Sesiones gratuitas PAEP | Acceda a DOS sesiones gratuitas en matem\u00e1ticas para nuestro examen de admisi\u00f3n PAEP inscribi\u00e9ndose a uno de nuestros posgrados antes del 18 de abril:  https:\/\/goo.gl\/iJtr3s","id":"141441056056913_795741953960150"},{"created_time":"2018-04-19T17:16:16+0000","story":"Facultad de Administraci\u00f3n - Uniandes shared Innovandes's video.","id":"141441056056913_795738017293877"},{"created_time":"2018-04-19T14:04:56+0000","message":"#EnVivo Inicia el Taller Internacional y Demostraci\u00f3n de Electromovilidad: Transformando la Pesca Tradicional \u2192 https:\/\/goo.gl\/av7Mkm\n\nEste taller es organizado por nuestro profesor Dr. Gordon Wilmsmeier y se realiza en un momento en el que el sector mar\u00edtimo y portuario est\u00e1 experimentando cambios profundos debido a la concentraci\u00f3n de la oferta, alianzas estrat\u00e9gicas, integraci\u00f3n vertical entre operadores de terminales y navieras y mejoras en la tecnolog\u00eda.\n\nApoyan:\nMaestr\u00eda en Gerencia Ambiental\nMaestr\u00eda en Gerencia y Pr\u00e1ctica del Desarrollo\nWWF Colombia\nAUNAP - Autoridad Nacional De Acuicultura Y Pesca","id":"141441056056913_795653483968997"},{"created_time":"2018-04-19T00:56:00+0000","message":"#FocusGroup | Lo invitamos a un almuerzo ligero mientras nos cuenta c\u00f3mo ha sido su experiencia de INTERCAMBIO. Para asistir ingrese a \u2192 https:\/\/goo.gl\/SUf4t8","id":"141441056056913_795319774002368"},{"created_time":"2018-04-18T21:54:00+0000","message":"#Taller Electromovilidad | Asista a este evento que busca mostrar alternativas para transformar la sostenibilidad de la movilidad en la pesca artesanal y su valorizaci\u00f3n en el mercado colombiano. Reg\u00edstrese en: https:\/\/goo.gl\/snkL1v","id":"141441056056913_795319130669099"},{"created_time":"2018-04-18T20:41:46+0000","message":"#BecasMBA Realice un MBA en una de las mejores escuelas de negocios de Latinoam\u00e9rica. Aplique a la Beca Internacional #MBA \u2192 https:\/\/goo.gl\/CVqLZN","id":"141441056056913_795318470669165"},{"created_time":"2018-04-18T19:45:01+0000","message":"#NuestrosEgresados Felicitamos a Jos\u00e9 Mutis, egresado de nuestra Facultad, por su reciente nombramiento como Country Manager para Colombia en la empresa experta en soluciones de anal\u00edtica Teradata https:\/\/goo.gl\/LchNAU","id":"141441056056913_795299977337681"},{"created_time":"2018-04-18T00:48:00+0000","message":"#UnPosgradoEnLosAndes es hacer una especializaci\u00f3n en una de las mejores escuelas de negocios de Latinoam\u00e9rica. Conozca a profundidad nuestros programas junto a profesores y egresados especializados. Lo esperamos este 25 de abril entre las 6 y 8 pm en nuestra Facultad. Reg\u00edstrese en https:\/\/goo.gl\/qdzH8u","id":"141441056056913_794793394055006"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhOREUwTkRFd05UWXdOVFk1TVRNNkxUY3hPVFl6TVRBd09UVTFPRGs1TlRRd05UQVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZAk1UUXhORFF4TURVMk1EVTJPVEV6WHpjNU9ESXlPVGcxTnpBME5EWTVNdzhFZAEdsdFpRWmEzNUtFQVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOREUwTkRFd05UWXdOVFk1TVRNNk5qWTRPVFUyTnpVd016a3lOVFl6T0RBd09ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eE5ERTBOREV3TlRZAd05UWTVNVE5mTnprME56a3pNemswTURVMU1EQTJEd1IwYVcxbEJscldsY0FC"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/141441056056913\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhOREUwTkRFd05UWXdOVFk1TVRNNk5qWTRPVFUyTnpVd016a3lOVFl6T0RBd09ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eE5ERTBOREV3TlRZAd05UWTVNVE5mTnprME56a3pNemswTURVMU1EQTJEd1IwYVcxbEJscldsY0FC"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-23T19:53:20+0000","message":"Celebramos el d\u00eda del idioma con nuestro primer concurso \u00a1Busca, Lee y Descubre!  #D\u00edadelIdioma\nInstrucciones:\n\n1. Identifica el libro seg\u00fan las pistas que se publiquen\n2. Corre y busca el libro en la Sala de Humanidades [piso 3, de la Biblioteca General]\n3. Recoge el boleto ganador, que se encuentra en el libro\n4. Acumula dos boletos y reclama un Bono Uniandes en el punto de Atenci\u00f3n de la Sala de Humanidades.\n\nConcurso cerrado\n\nFelicidades a los ganadores y \u00a1Gracias a todos por participar!","story":"Biblioteca Uniandes added 10 new photos.","id":"250051698485664_987614658062694"},{"created_time":"2018-04-20T18:18:39+0000","id":"250051698485664_986065708217589"},{"created_time":"2018-04-19T15:46:45+0000","message":"Recomendaci\u00f3n del d\u00eda","id":"250051698485664_985494894941337"},{"created_time":"2018-04-17T20:55:16+0000","message":"Recuerda que las salas de estudio se prestan por dos horas \ud83d\ude01","id":"250051698485664_984648978359262"},{"created_time":"2018-04-04T17:38:14+0000","message":"En el mes de abril la #Cineteca proyectar\u00e1 Cine Europeo, la programaci\u00f3n incluye una selecci\u00f3n de pel\u00edculas premiadas en importantes festivales, abarcando diversos g\u00e9neros y tem\u00e1ticas.\n\nAprovecha esta programaci\u00f3n en tus tiempos libres, recuerda que la Cineteca est\u00e1 ubicada en el piso 4, de la Biblioteca General \"Ram\u00f3n de Zubir\u00eda\".","id":"250051698485664_977790779045082"},{"created_time":"2018-04-03T12:46:06+0000","story":"Biblioteca Uniandes shared Universidad de los Andes's photo.","id":"250051698485664_977137709110389"},{"created_time":"2018-03-24T14:35:28+0000","message":"No olvides que prestamos servicios hasta hoy, s\u00e1bado 24 de marzo.\n\nRetomaremos actividades el lunes 02 de abril de 2018. \n\u00a1Feliz semana!","id":"250051698485664_971719739652186"},{"created_time":"2018-03-21T21:08:15+0000","story":"Biblioteca Uniandes shared a link.","id":"250051698485664_970271873130306"},{"created_time":"2018-03-20T15:11:16+0000","message":"Seguimos recordando a #StephenHaawking","id":"250051698485664_969569393200554"},{"created_time":"2018-03-20T13:42:09+0000","message":"Descubriendo el Llano\n\nV\u00edsitanos en la Biblioteca General \"Ram\u00f3n de Zubir\u00eda\" y disfruta de una excelente exposici\u00f3n bibliogr\u00e1fica y la charla \"Caja Negra\".","story":"Biblioteca Uniandes shared Centro de Estudios de la Orinoquia CEO's post.","id":"250051698485664_969528249871335"},{"created_time":"2018-03-08T15:48:27+0000","message":"\u00a1Feliz d\u00eda para todas las mujeres!","id":"250051698485664_962694807221346"},{"created_time":"2018-03-05T15:57:13+0000","story":"Biblioteca Uniandes shared Facultad de Econom\u00eda - Uniandes's post.","id":"250051698485664_960990970725063"},{"created_time":"2018-02-14T13:40:04+0000","message":"\u00a1No pierdas m\u00e1s tiempo! recuerda que el Sistema de Bibliotecas,  capacita en b\u00fasqueda de informaci\u00f3n \n\nInscribete aqu\u00ed https:\/\/goo.gl\/Tik5i1","id":"250051698485664_950340741790086"},{"created_time":"2018-02-08T15:48:39+0000","message":"Este libro no se lee... pero s\u00ed https:\/\/www.instagram.com\/p\/Be6lsGrAyL1\/","id":"250051698485664_947087435448750"},{"created_time":"2018-02-06T16:26:50+0000","message":"Aprovecha y lleva tus partituras por m\u00e1s tiempo","id":"250051698485664_946101748880652"},{"created_time":"2018-02-05T17:01:46+0000","message":"Presenta tus trabajos con las citas y referencias adecuadas. Solic\u00edta un m\u00f3dulo de Capacitaci\u00f3n C: Referencias y Gestores Bibliogr\u00e1ficos  \naqu\u00ed https:\/\/goo.gl\/wXEsHa","id":"250051698485664_945612952262865"},{"created_time":"2018-02-01T21:16:21+0000","message":"Retomamos la programaci\u00f3n de proyecciones de pel\u00edculas en la Biblioteca General. Para este mes hemos seleccionado \u201cprogramas de televisi\u00f3n o Series\u201d  abordando temas: ecol\u00f3gicos, Novelas de Charles Dickens, Comedias, Animaci\u00f3n, Historias del siglo XVI al XIX, Mafias, entre otros. \n\n\u00a1Progr\u00e1mate! Te esperamos en la Sala de Audiovisuales.","story":"Biblioteca Uniandes added 2 new photos.","id":"250051698485664_943455142478646"},{"created_time":"2018-01-31T14:39:17+0000","message":"\u201cAlrededor del 90\u0025 de los j\u00f3venes encuestados piensa que se produce m\u00e1s violencia en Internet que de manera presencial y m\u00e1s del 80\u0025 se siente impune al realizar bullying de forma telem\u00e1tica\u201d","id":"250051698485664_942715199219307"},{"created_time":"2018-01-25T14:17:43+0000","message":"Novedades para este 2018","id":"250051698485664_939260999564727"},{"created_time":"2018-01-24T18:01:26+0000","message":"\u00bfAlguna vez has dicho una palabra que suena horrible pero est\u00e1 bien?\nLee esto","id":"250051698485664_938808129610014"},{"created_time":"2018-01-24T14:26:05+0000","message":"S\u00ed este es tu caso, solicita una capacitaci\u00f3n aqu\u00ed http:\/\/formulario-sb.uniandes.edu.co\/r\/eTSNh_ShmpI5sOcPEGR0pA\/solicitud-capacitacion","id":"250051698485664_938721296285364"},{"created_time":"2018-01-22T12:48:26+0000","message":"\u00bfTe han hecho alguna de estas preguntas?","story":"Biblioteca Uniandes shared Pixi's video.","id":"250051698485664_937523393071821"},{"created_time":"2018-01-19T21:25:59+0000","message":"La Biblioteca Sat\u00e9lite de Econom\u00eda abrir\u00e1 nuevamente sus puertas a partir del 22 de enero de 2018, en su horario normal de Lunes a Viernes de 06:00 a.m. a 10:00 p.m. y los S\u00e1bados de 07:00 a.m. a 01:00 p.m \nFacultad de Econom\u00eda - Uniandes","id":"250051698485664_935856479905179"},{"created_time":"2018-01-18T15:09:24+0000","message":"!Bienvenidos Uniandinos! \n\nLos esperamos hoy en nuestro stand, ubicado en el Edificio Mario Laserna (ML), piso 2.","id":"250051698485664_935153249975502"},{"created_time":"2017-12-11T21:55:44+0000","message":"!Ya casi salimos a vacaciones! \nConoce nuestros horarios aqu\u00ed https:\/\/goo.gl\/JjffhR","id":"250051698485664_916355755188585"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXlOVEF3TlRFMk9UZAzBPRFUyTmpRNkxUSTNPREF4TXpVME9EYzJNemcwTVRJeU9Ua1BER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZAk1qVXdNRFV4TmprNE5EZAzFOalkwWHprNE56WXhORFkxT0RBMk1qWTVOQThFZAEdsdFpRWmEzam13QVE9PQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlOVEF3TlRFMk9UZAzBPRFUyTmpRNk5ETTVOekUzT0RJeU1ESXdNRFU1T1Rrek5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eU5UQXdOVEUyT1RnME9EVTJOalJmT1RFMk16VTFOelUxTVRnNE5UZAzFEd1IwYVcxbEJsb3UvdUFC"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/250051698485664\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXlOVEF3TlRFMk9UZAzBPRFUyTmpRNk5ETTVOekUzT0RJeU1ESXdNRFU1T1Rrek5ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eU5UQXdOVEUyT1RnME9EVTJOalJmT1RFMk16VTFOelUxTVRnNE5UZAzFEd1IwYVcxbEJsb3UvdUFC"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T14:27:21+0000","message":"\u00bfYa se enter\u00f3 de la nueva reforma? \u00bfTiene opiniones sobre ella? \u00bfCree que el CEU lo ha representado bien en la discusi\u00f3n? Venga y manifieste  su voz en la reforma.","id":"108619413135707_165362537461394"},{"created_time":"2018-04-23T22:53:08+0000","message":"El grupo de University Innovation Fellows (UIF Uniandes) y Con\u00e9cta-TE nos invitan a todos los estudiantes a participar en un taller de Design Thinking sobre transformaciones en la educaci\u00f3n.  \n\nPara asegurar su almuerzo se pueden inscribir en este enlace: https:\/\/goo.gl\/forms\/8r0cUTMdLT9IHjXv2\n\nSer\u00e1 el martes a las 2pm en las oficinas de Conecta-TE (Edificio Pedro Navas, 1er piso, bajando por la biblioteca de Derecho).","id":"108619413135707_165226930808288"},{"created_time":"2018-04-20T14:20:00+0000","message":"\u00bfC\u00f3mo cambiar\u00eda su carrera si el limite de cr\u00e9ditos bajara a 16? \u00bfY si solo pudiera ver 4 cursos simult\u00e1neos?\n\nEl cambio en los CBUs es solo un primer paso en los planes de reforma que tiene la Universidad. Si no se entera ahora por las buenas, puede que m\u00e1s adelante sea por las malas. \u00a1Ent\u00e9rese por su futuro y manifieste su opini\u00f3n!\n\nComente este post, escr\u00edbanos por inbox, com\u00e9ntelo con sus amigos, con sus profesores, con su consejero o hable con su decano. #NuestraVozEnLaReforma \n\nPuede dejar sus comentarios en: https:\/\/goo.gl\/forms\/e1xf3MhRNwIgDLVx1\n \nPuede ver los comentarios de otras personas en: https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/10dgcQtDB9loeCJ49UU5PNwW9H9ZxZNjAOTH0Md8ASkc\/edit?usp=sharing\n\nRecuerde que la reforma NO entra a regir inmediatamente para todos los estudiantes. Son lineamientos para que cada Facultad reforme sus propios p\u00e9nsums.","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU added 8 new photos.","id":"108619413135707_164253174238997"},{"created_time":"2018-04-19T21:26:50+0000","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU updated their cover photo.","id":"108619413135707_164260357571612"},{"created_time":"2018-04-13T15:46:08+0000","message":"IMPORTANTE, LOS CBUS CAMBIAN EL PR\u00d3XIMO SEMESTRE\n\nLa Universidad ha anunciado que los CBUs cambian a partir de 2018-2. Hay nuevas \u00e1reas, nuevo n\u00famero de cr\u00e9ditos, nuevos cursos y un r\u00e9gimen de transici\u00f3n para quienes ya han visto CBUs.\n\n\u00a1Es muy importante que conozcan bien los cambios para saber qu\u00e9 meter! M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/educaciongeneral.uniandes.edu.co\/nuevo-cbu\/\n\nPara todas las dudas particulares, les sugerimos escribir a cbu\u0040uniandes.edu.co.","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU added 4 new photos.","id":"108619413135707_162832551047726"},{"created_time":"2018-04-03T23:30:00+0000","message":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1n investigando y creando los estudiantes de pregrado? \u00bfC\u00f3mo es la experiencia de recibir cr\u00e9ditos por investigar? \n\n\u00a1Conoce y conversa con estudiantes que hicieron proyectos de cr\u00e9ditos por investigaci\u00f3n\/creaci\u00f3n el semestre pasado, y an\u00edmate a participar! 10 de abril, 5:00 p.m. Habr\u00e1 refrigerio.\n\nInscripciones en este link: https:\/\/creditosinvestigacioncreacion.uniandes.edu.co\/index.php\/foro-2018-1","id":"108619413135707_160627577934890"},{"created_time":"2018-03-22T15:51:37+0000","message":"Hola! No olviden que hasta este VIERNES a las 6:00 PM se puede retirar materias. Si sus profesores no les han informado sobre sus notas, por favor solic\u00edtenlas para que puedan tomar decisiones informadas! El plazo era hasta el viernes 16 de marzo\n\nCualquier cosa estaremos pendientes para poderlos ayudar! \n\nCOMIT\u00c9 ACAD\u00c9MICO DEL CONSEJO ESTUDIANTIL UNIANDINO","id":"108619413135707_157772201553761"},{"created_time":"2018-02-27T15:55:33+0000","message":"\u00bfQuiere que le homologuen sus materias?\n\u00bfBusca atenci\u00f3n de su facultad?\n\nEnt\u00e9rese de los nuevos cambios del reglamento de homologaciones. Le aseguro que fijo le sirven.\n\nSi busca mayor informaci\u00f3n, no deje de visitar https:\/\/secretariageneral.uniandes.edu.co\/images\/documents\/ReglamentoHomologacionyValidaciondeMaterias.pdf","id":"108619413135707_152418338755814"},{"created_time":"2018-02-12T14:59:36+0000","message":"PONLE CARA A LA REFORMA\n\nEl Comit\u00e9 Acad\u00e9mico del Consejo Estudiantil est\u00e1 buscando un estudiante de dise\u00f1o, arquitectura o afines para el dise\u00f1o de una campa\u00f1a de difusi\u00f3n de temas acad\u00e9micos de importancia actual en la Universidad. El encargo tiene los siguientes t\u00e9rminos:\n\n-Reunirse con los miembros del comit\u00e9 para discutir el objeto de la comunicaci\u00f3n y las ideas de difusi\u00f3n.\n-Dise\u00f1o de los afiches (m\u00e1ximo 10, pueden ser menos).\n-Fecha de entrega: 25 de febrero.\n-Reunirse con el comit\u00e9 despu\u00e9s de la entrega para hacer ajustes, si es necesario.\n-PAGO: $300.000.\n\nSi est\u00e1s interesado, escribe a comiteacademicoceu\u0040uniandes.edu.co antes del mi\u00e9rcoles 14 de febrero a medianoche. El correo debe incluir tus datos de contacto, carrera, semestre y un portafolio de dise\u00f1o (al menos 3 im\u00e1genes dise\u00f1adas durante la carrera).","id":"108619413135707_148944385769876"},{"created_time":"2018-01-29T02:02:11+0000","message":"\u00bfNo sabes en qu\u00e9 va la reforma acad\u00e9mica? \u00bfCrees que la universidad no escucha a los estudiantes en sus decisiones? \u00bfTienes ideas de c\u00f3mo se podr\u00eda mejorar la vida acad\u00e9mica de los estudiantes? \u00a1Te invitamos a participar en el Comit\u00e9 Acad\u00e9mico del CEU! Somos la voz de los estudiantes ante las autoridades acad\u00e9micas de la Universidad, y cualquier estudiante puede unirse.\n\nCu\u00e1ndo: tendremos reuni\u00f3n ma\u00f1ana lunes a las 5:00 p.m., Y-111A. Tambi\u00e9n puedes escribirnos por inbox para m\u00e1s informaci\u00f3n. \u00a1Te esperamos!","id":"108619413135707_145819439415704"},{"created_time":"2018-01-08T22:19:52+0000","message":"\u00a1Hola a todos! Desde el CEU hemos observado que en estos d\u00edas ha habido dudas sobre el efecto de la reforma acad\u00e9mica en la cantidad de CBUs que deben ser cursados. Frente a ello, es importante aclarar que en 2018-10 NO HABR\u00c1 ning\u00fan cambio en los requisitos de CBUs, por lo que pueden inscribir CBUs y otros cursos normalmente. S\u00ed habr\u00e1 una reforma a los CBUs en el futuro, probablemente en 2018-20, pero esta no ha sido aprobada todav\u00eda por el Ministerio de Educaci\u00f3n, por lo que no ha entrado en vigencia ni se ha publicado. En todo caso, este semestre la Universidad deber\u00e1 publicar el r\u00e9gimen de transici\u00f3n de la reforma. Es importante aclarar que, bajo la reforma, nadie tendr\u00e1 que ver m\u00e1s cr\u00e9ditos de CBUs de los que actualmente le faltan \u2013y los cursos que vea este semestre, si cumplen con los requisitos actuales, le valen como CBU\u2013. Si tienen cualquier pregunta, pueden escribirnos por inbox o al correo comiteacademicoceu\u0040uniandes.edu.co. \u00a1Seguiremos informando y resolviendo las dudas que tengan!","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU shared Consejo Estudiantil Uniandino's post.","id":"108619413135707_141313179866330"},{"created_time":"2017-12-04T01:13:15+0000","message":"El jueves pasado le fue entregado a cada uno de los miembros del Consejo Acad\u00e9mico el pliego de peticiones sobre matr\u00edculas, que fue el resultado de las asambleas por facultad convocadas por estudiantes. Adem\u00e1s, varios Decanos recibieron propuestas espec\u00edficas para sus facultades que surgieron de las asambleas.\n \nEstaremos inform\u00e1ndoles sobre las discusiones que se den en el Consejo Acad\u00e9mico y los avances que haya en las distintas instancias de la Universidad.","id":"108619413135707_134021560595492"},{"created_time":"2017-11-25T00:30:00+0000","message":"\u00bfY t\u00fa, qu\u00e9 sabes sobre la nueva reforma acad\u00e9mica?","id":"108619413135707_132173094113672"},{"created_time":"2017-11-20T23:30:00+0000","message":"\u00a1No olviden llenar las encuestas de profesores! Recuerden que quienes no las llenen completas son sancionados con el \u00faltimo turno de horario el pr\u00f3ximo semestre.","id":"108619413135707_131367960860852"},{"created_time":"2017-11-13T18:11:12+0000","message":"Comunicado del CEU sobre el alza de matr\u00edculas","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU shared Consejo Estudiantil Uniandino's post.","id":"108619413135707_129967584334223"},{"created_time":"2017-11-09T20:30:00+0000","message":"Desde el Comit\u00e9 Acad\u00e9mico del CEU estaremos en contacto con el Centro de Evaluaci\u00f3n para que responda los correos de forma r\u00e1pida y satisfactoria, aunque nos han se\u00f1alado que primero esperan enviar todos los links, para luego responder problemas individuales.","id":"108619413135707_129155141082134"},{"created_time":"2017-11-09T01:29:24+0000","message":"\u00a1Ma\u00f1ana finalizamos con los recorridos por los laboratorios de Ciencias! \u00a1Los invitamos muy especialmente! Nos encontramos en el Bobo, al frente del Edificio J, a las 12:30.","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU added 4 new photos.","id":"108619413135707_129010317763283"},{"created_time":"2017-11-08T01:38:11+0000","message":"\u00a1Ma\u00f1ana sigue la Semana de Puertas Abiertas! Tendremos un recorrido por los laboratorios de Ingenier\u00eda. \u00a1Los esperamos a las 12:30 frente a la Biblioteca del ML!","story":"Comit\u00e9 Acad\u00e9mico CEU added 3 new photos.","id":"108619413135707_128817324449249"},{"created_time":"2017-11-07T00:00:00+0000","message":"\u00a1Ma\u00f1ana comienza la Semana de Puertas Abiertas de Investigaci\u00f3n! Los esperamos a todos en la Plazoleta R de 11:00 a 3:00.","id":"108619413135707_128619187802396"},{"created_time":"2017-11-03T00:15:00+0000","message":"Gran parte de la investigaci\u00f3n que hay en la Universidad es en Ciencias. Un gran ejemplo es el Laboratorio de Micolog\u00eda y Fitopatolog\u00eda del Departamento de Ciencias Biol\u00f3gicas - Uniandes, que nos acompa\u00f1ar\u00e1 en la Semana de Puertas Abiertas de Investigaci\u00f3n. \u00a1Habr\u00e1 grupos de todas las Facultades! \u00a1Los esperamos!","id":"108619413135707_127791977885117"},{"created_time":"2017-11-02T00:00:00+0000","message":"Otro de los grupos que nos acompa\u00f1ar\u00e1 en la Semana de Puertas Abiertas de Investigaci\u00f3n es el Grupo SUR del Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental Uniandes. \u00a1Habr\u00e1 grupos de todas las Facultades! \u00a1Los esperamos!","id":"108619413135707_127552434575738"},{"created_time":"2017-11-01T00:00:00+0000","message":"\u00a1La pr\u00f3xima semana tenemos la Semana de Puertas Abiertas de Investigaci\u00f3n! El martes 7 habr\u00e1 una Feria de semilleros en el R, de 11:00 a 3:00.\n\nUno de los grupos que nos acompa\u00f1ar\u00e1 es el Semillero de Jurisprudencia de Justicia Transicional de la Facultad de Derecho - Uniandes. \u00a1Habr\u00e1 grupos de todas las Facultades! \u00a1Los esperamos!","id":"108619413135707_127425434588438"},{"created_time":"2017-10-09T19:32:23+0000","message":"Estuvimos reunidos con el Vicerrector Acad\u00e9mico y miembros de otros comit\u00e9s del Consejo Estudiantil Uniandino discutiendo las propuestas preliminares de reforma acad\u00e9mica, cambio curricular y cursos de ocho semanas.\n\nLas estaremos compartiendo con todos los estudiantes para transmitir sus opiniones a la Universidad. \u00a1Ojal\u00e1 todos participen!","id":"108619413135707_123374378326877"},{"created_time":"2017-09-27T00:07:16+0000","message":"\u00a1Les recordamos que el jueves 28 es el d\u00eda del estudiante! Entre 12:30 y 7:00 p.m. NO puede haber clases de pregrado ni se pueden tener actividades acad\u00e9micas, parciales, talleres, etc.\n\nSi los profesores no quieren cancelar, les recomendamos: (i) hablar directamente con ellos y mostrarles el correo de la Secretar\u00eda General, (ii) hablar con su coordinador de pregrado y (iii) comentarle a su representante.","id":"108619413135707_120984005232581"},{"created_time":"2017-09-22T16:00:00+0000","message":"\u00bfRetiraste o perdiste ingl\u00e9s en el primer bimestre? \u00a1Recuerda que puedes repetir en el segundo bimestre! SOLO se podr\u00e1 inscribir por conflicto de horario, que estar\u00e1 habilitado del viernes 29 de septiembre al mi\u00e9rcoles 4 de octubre.","id":"108619413135707_120179368646378"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNRGcyTVRrME1UTXhNelUzTURjNk5EVTJPVFUxTlRNM016ZA3hOemN3TVRnNE9ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eE1EZAzJNVGswTVRNeE16VTNNRGRmTVRZAMU16WXlOVE0zTkRZAeE16azBEd1IwYVcxbEJscmZAQc2tC","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNRGcyTVRrME1UTXhNelUzTURjNk5qTXpOamMwTkRrMk1UYzNNREUyTXpjM05ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eE1EZAzJNVGswTVRNeE16VTNNRGRmTVRJd01UYzVNelk0TmpRMk16YzREd1IwYVcxbEJsbkZANNEFC"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/108619413135707\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TXhNRGcyTVRrME1UTXhNelUzTURjNk5qTXpOamMwTkRrMk1UYzNNREUyTXpjM05ROE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHg4eE1EZAzJNVGswTVRNeE16VTNNRGRmTVRJd01UYzVNelk0TmpRMk16YzREd1IwYVcxbEJsbkZANNEFC"}}

{"data":[{"created_time":"2018-04-24T16:18:21+0000","message":"Les damos la bienvenida a los Enfermeros de la Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 a nuestro curso conjunto \"Curso Te\u00f3rico Pr\u00e1ctico de Cat\u00e9ter Epicut\u00e1neo\" en el Centro de Habilidades M\u00e9dicas y Laboratorio de Simulaci\u00f3n del Centro de Pr\u00e1cticas.\nEducaci\u00f3n Continuada - Uniandes\n\u00a1La Facultad Somos Todos!","story":"Facultad de Medicina - Uniandes added 4 new photos.","id":"1446939265541992_2103131536589425"},{"created_time":"2018-04-23T18:47:17+0000","message":"Los invitamos a la Unidad de An\u00e1lisis Salud Mental en Bogot\u00e1: Retos y Propuestas.\n25 de abril, 7:30 a.m. a 11:30 a.m. C\u00e1mara de Comercio, sede Chapinero","id":"1446939265541992_2102705933298652"},{"created_time":"2018-04-22T17:09:13+0000","message":"22 de abril, D\u00eda Mundial de la Tierra.","id":"1446939265541992_2102193880016524"},{"created_time":"2018-04-20T21:04:20+0000","message":"Semana de la Inmunizaci\u00f3n en las Am\u00e9ricas - SVA\nEn Bogot\u00e1 se har\u00e1 una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n gratuita para ni\u00f1os menores de once a\u00f1os contra el sarampi\u00f3n durante el mes de abril.","id":"1446939265541992_2101293066773272"},{"created_time":"2018-04-20T14:36:49+0000","message":"[Hoy] \u00a1Recuerden inscribirse a nuestra carrera de observaci\u00f3n!\nEnv\u00eden un correo con los datos de los integrantes de su equipo a lm.cubillos\u0040uniandes.edu.co\n\u00a1Los esperamos!","id":"1446939265541992_2101137556788823"},{"created_time":"2018-04-20T12:27:26+0000","message":"Fidel Moreno fue el ganador de nuestra campa\u00f1a #30minx5veces del pasado 13 de abril.\nRecuerden inscribirse a la Carrera de Observaci\u00f3n del d\u00eda de hoy en el Centro de Pr\u00e1cticas. Tendremos premios sorpresas.\n\u00a1Los esperamos!\n#DeportesUniandes #D\u00edaActividadF\u00edsica","id":"1446939265541992_2101067416795837"},{"created_time":"2018-04-18T21:06:20+0000","message":"\u00a1Recuerden inscribirse a nuestra carrera de observaci\u00f3n!\nEnviando un correo con los datos de los integrantes del equipo a lm.cubillos\u0040uniandes.edu.co\n\u00a1Los esperamos!","story":"Facultad de Medicina - Uniandes shared their post.","id":"1446939265541992_2100276733541572"},{"created_time":"2018-04-17T22:56:30+0000","message":"Agradecemos a todas las personas que estuvieron conectadas durante nuestra transmisi\u00f3n. Si tienen alguna duda adicional, pueden escribirnos a facmedicina\u0040uniandes.edu.co\nEn caso de tener preguntas sobre el posgrado en Epidemiolog\u00eda, pueden escribir a epidemiologia\u0040uniandes.edu.co","id":"1446939265541992_2099798410256071"},{"created_time":"2018-04-17T22:04:49+0000","story":"Facultad de Medicina - Uniandes was live.","id":"1446939265541992_2099776996924879"},{"created_time":"2018-04-17T21:20:45+0000","message":"La hemofilia es una enfermedad hereditaria que afecta la coagulaci\u00f3n de la sangre y, adem\u00e1s, se caracteriza por el desarrollo de hemorragias internas incontroladas que pueden llegar incluso a causar la muerte.","id":"1446939265541992_2099767923592453"},{"created_time":"2018-04-17T19:39:56+0000","message":"#Hoy 5:00 p.m.\nNo se pierdan la transmisi\u00f3n en vivo, donde la Dra. Natalia Mej\u00eda y Luisa Neira, Directora y Coordinadora de pregrado, resolver\u00e1n todas las inquietudes que tengan acerca de estudiar Medicina en la Universidad de los Andes.\nUniversidad de los Andes Pregrado Uniandes","story":"Facultad de Medicina - Uniandes shared their post.","id":"1446939265541992_2099738210262091"},{"created_time":"2018-04-17T17:18:14+0000","message":"\u00a1Carrera de Observaci\u00f3n en el CP!\nLos esperamos este viernes 20 de abril, para cerrar el mes de la Actividad F\u00edsica en el Centro de Pr\u00e1cticas.\nDemuestren sus habilidades y destrezas.\n\u00a1Inscr\u00edbanse!","id":"1446939265541992_2099691476933431"},{"created_time":"2018-04-17T13:46:54+0000","story":"Facultad de Medicina - Uniandes shared Posgrados Uniandes's post.","id":"1446939265541992_2099603143608931"},{"created_time":"2018-04-16T19:22:14+0000","story":"Facultad de Medicina - Uniandes added 10 new photos.","id":"1446939265541992_2099241913645054"},{"created_time":"2018-04-16T15:17:11+0000","story":"Facultad de Medicina - Uniandes shared Posgrados Uniandes's post.","id":"1446939265541992_2099131720322740"},{"created_time":"2018-04-16T00:48:56+0000","message":"El 15 de abril de 1452 naci\u00f3 Leonardo da Vinci, una de las mentes m\u00e1s prodigiosas de la humanidad.","id":"1446939265541992_2098785850357327"},{"created_time":"2018-04-16T14:28:28+0000","message":"Nuestro Decano, Dr. Andr\u00e9s Sarmiento, tambi\u00e9n se acept\u00f3 el reto del #D\u00edaActividadF\u00edsica participando en la 42th Schneider Electric Marathon de Paris 2018, llevada a cabo el pasado 8 de abril. Esta carrera se realiza para celebrar el inicio de la primavera y, en esta ocasi\u00f3n, participaron 43.537 corredores.\n#DeportesUniandes","id":"1446939265541992_2099109066991672"},{"created_time":"2018-04-14T12:41:49+0000","story":"Facultad de Medicina - Uniandes shared Universidad de los Andes's photo.","id":"1446939265541992_2098076570428255"},{"created_time":"2018-04-13T20:25:55+0000","message":"[Martes, 17 de abril de 5:00 a 6:00 p.m.]\n\u00bfC\u00f3mo es el proceso de admisi\u00f3n para Medicina? \u00bfModelo curricular basado en competencias? \nLos invitamos a la transmisi\u00f3n en vivo, donde la Dra. Natalia Mej\u00eda y Luisa Neira, Directora y Coordinadora de pregrado, resolver\u00e1n todas las inquietudes que tengan acerca de estudiar Medicina en la Universidad de los Andes.","id":"1446939265541992_2097805390455373"},{"created_time":"2018-04-13T15:18:24+0000","story":"Facultad de Medicina - Uniandes shared Posgrados Uniandes's post.","id":"1446939265541992_2097694720466440"},{"created_time":"2018-04-13T13:57:09+0000","message":"Comparta con nosotros sus fotos con el sticker de la campa\u00f1a y participe por un premio sorpresa\n#DeportesUniandes #D\u00edaActividadF\u00edsica Decanatura de Estudiantes - Uniandes","id":"1446939265541992_2097663707136208"},{"created_time":"2018-04-13T12:23:58+0000","message":"Hoy en el CP de 7:00am a 9:00am. el reto 30 Minutos - 5 veces x semana. Publique sus fotos en Facebook o Instagram con el sticker para ganar un premio sorpresa. #DeportesUniandes #D\u00edaActividadF\u00edsica Decanatura de Estudiantes - Uniandes","id":"1446939265541992_2097626443806601"},{"created_time":"2018-04-11T18:38:34+0000","message":"Hace 21 a\u00f1os, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estableci\u00f3 el 11 de abril como el #DiaMundialdelParkinson con el fin de generar conciencia de los s\u00edntomas y de las necesidades que padecen los pacientes de esta enfermedad.","id":"1446939265541992_2096856987216880"},{"created_time":"2018-04-09T21:35:01+0000","message":"El personal administrativo tambi\u00e9n se une al mes de la actividad f\u00edsica. \nCamilo Barrera nos comparte su pasi\u00f3n por el atletismo en su m\u00e1s reciente entrenamiento\n#DeportesUniandes #D\u00edaActividadF\u00edsica","id":"1446939265541992_2095862213983024"},{"created_time":"2018-04-09T18:55:15+0000","message":"En el mes de la Actividad F\u00edsica nos llega:\n\"100 levantamientos de beb\u00e9 todas las noches\"\n#DeportesUniandes #D\u00edaActividadF\u00edsica","id":"1446939265541992_2095813600654552"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UXhORFEyT1RNNU1qWTFOVFF4T1RreU9qTTRORFl4T0RRME1UTTJOekV4TmprNE5qWVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4aE1UUTBOamt6T1RJMk5UVTBNVGs1TWw4eU1UQXpNVE14TlRNMk5UZAzVOREkxRHdSMGFXMWxCbHJmV00wQgZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhORFEyT1RNNU1qWTFOVFF4T1RreU9pMDRNemc1T1RjMU9EUTFPRFUyT0RNM05Ua3pEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTBORFk1TXpreU5qVTFOREU1T1RKZAk1qQTVOVGd4TXpZAd01EWTFORFUxTWc4RWRHbHRaUVpheTdjVEFRPT0ZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.11\/1446939265541992\/posts?access_token=EAACEdEose0cBAAyt54ox4Fs3L1NQKTvyE3GjEjOs1Vud4fZC88fWp0HIea0a3fmYo7FOlZB9QB0YFATm9eDtdC6jB37X3W35fifB7VLkxlQnufVumUqjwzKDy6IXZCmHV54oc6HDFXQgPK6BHaoCXbI0bOuWjnZBXnkcFJpetU9CL6iQkyHlKYvhnyK73ZC1uIX2XZCcFfUQZDZD&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5VXhORFEyT1RNNU1qWTFOVFF4T1RreU9pMDRNemc1T1RjMU9EUTFPRFUyT0RNM05Ua3pEd3hoY0dsZAmMzUnZAjbmxmYVdRUElURTBORFk1TXpreU5qVTFOREU1T1RKZAk1qQTVOVGd4TXpZAd01EWTFORFUxTWc4RWRHbHRaUVpheTdjVEFRPT0ZD"}}

